{"date": "2021-05-21", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/homepage-coronavirus/bollettino-coronavirus/dati-21-5-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1262299, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 3380, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 303922, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2567, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 102179, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 70, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 3325, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -86}, "casi_provincia": {"SAVONA": 471, "LA_SPEZIA": 502, "IMPERIA": 377, "GENOVA": 1784, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 67, "altro/in_fase_di_verifica": 124}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 248, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 45, "Differenza_da_giorno_precedente": -18}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 38, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 2, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 41, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 47, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 20, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 23, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 54, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -7}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 54, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -7}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 13, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 13, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 32, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 32, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 1913, "parziale": -148}, "guariti": {"totale": 94551, "parziale": 152}, "deceduti": {"totale": 4303, "parziale": 4}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "19/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 63, "Luogo_decesso": "ASL2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "2": {"Data_decesso": "19/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 94, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "3": {"Data_decesso": "20/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 79, "Luogo_decesso": "ASL5_-_Ospedale_La_Spezia"}, "4": {"Data_decesso": "21/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "ASL5_-_Ospedale_Sarzana"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 740, "ASL_2": 349, "ASL_3": 817, "ASL_4": 182, "ASL_5": 664, "Liguria": 2752}}