{"date": "2021-04-28", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/homepage-coronavirus/bollettino-coronavirus/dati-28-4-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1175174, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4683, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 250105, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2680, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 98839, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 268, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 5732, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -161}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1012, "LA_SPEZIA": 653, "IMPERIA": 806, "GENOVA": 2966, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 94, "altro/in_fase_di_verifica": 201}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 562, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 66, "Differenza_da_giorno_precedente": -8}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 102, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 108, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 13, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 108, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 21, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 61, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 90, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 90, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 35, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 35, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 57, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 57, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 5064, "parziale": -194}, "guariti": {"totale": 88944, "parziale": 420}, "deceduti": {"totale": 4163, "parziale": 9}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "26/04/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 80, "Luogo_decesso": "HSM"}, "2": {"Data_decesso": "26/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 96, "Luogo_decesso": "HSM"}, "3": {"Data_decesso": "26/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 75, "Luogo_decesso": "HSM"}, "4": {"Data_decesso": "26/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 59, "Luogo_decesso": "HSM"}, "5": {"Data_decesso": "26/04/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 60, "Luogo_decesso": "HSM"}, "6": {"Data_decesso": "26/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 90, "Luogo_decesso": "ASL2-_Ospedale_Savona"}, "7": {"Data_decesso": "26/04/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "ASL2_-_Ospedale_Santa_Maria_Misericordia"}, "8": {"Data_decesso": "27/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 60, "Luogo_decesso": "ASL5_-_Ospedale_Sarzana"}, "9": {"Data_decesso": "27/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 75, "Luogo_decesso": "ASL2_-_Ospedale_Santa_Maria_Misericordia"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1293, "ASL_2": 1212, "ASL_3": 2060, "ASL_4": 555, "ASL_5": 1046, "Liguria": 6166}}