{"date": "2021-04-04", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/homepage-coronavirus/bollettino-coronavirus/dati-4-4-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1072705, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4338, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 191112, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 1662, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 91378, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 412, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 8143, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 43}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1791, "LA_SPEZIA": 990, "IMPERIA": 1292, "GENOVA": 3708, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 122, "altro/in_fase_di_verifica": 240}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 756, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 76, "Differenza_da_giorno_precedente": 26}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 125, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": 5}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 166, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 16, "Differenza_da_giorno_precedente": 14}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 153, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 23, "Differenza_da_giorno_precedente": -6}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 85, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 3, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 83, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 4}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 83, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 4}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 59, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 5}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 58, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 4}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 82, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 80, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 2, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 6801, "parziale": -81}, "guariti": {"totale": 79331, "parziale": 363}, "deceduti": {"totale": 3904, "parziale": 6}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"data_decesso": "01/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 84, "luogo_decesso": "Ospedale_Santa_Maria_Misericordia"}, "2": {"data_decesso": "02/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 91, "luogo_decesso": "Ospedale_Santa_Corona"}, "3": {"data_decesso": "02/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 79, "luogo_decesso": "Ospedale_Santa_Maria_Misericordia"}, "4": {"data_decesso": "02/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 62, "luogo_decesso": "Ospedale_Santa_Maria_Misericordia"}, "5": {"data_decesso": "03/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 61, "luogo_decesso": "San_Martino"}, "6": {"data_decesso": "03/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 74, "luogo_decesso": "San_Martino"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1872, "ASL_2": 1949, "ASL_3": 2691, "ASL_4": 424, "ASL_5": 743, "Liguria": 7679}}