{"date": "2021-04-12", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/homepage-coronavirus/bollettino-coronavirus/dati-12-4-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1105590, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 2881, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 211307, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2867, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 94238, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 306, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 7736, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -42}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1672, "LA_SPEZIA": 915, "IMPERIA": 1319, "GENOVA": 3506, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 106, "altro/in_fase_di_verifica": 218}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 746, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 84, "Differenza_da_giorno_precedente": 9}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 130, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 11, "Differenza_da_giorno_precedente": 6}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 150, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 16, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 128, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 24, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 95, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 9}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 8, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 100, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 99, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 43, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 43, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 92, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 13, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 91, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 12, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 6987, "parziale": -52}, "guariti": {"totale": 82492, "parziale": 341}, "deceduti": {"totale": 4010, "parziale": 7}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"data_decesso": "09/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 61, "luogo_decesso": "ASL_1_-_Ospedale_Sanremo"}, "2": {"data_decesso": "09/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 72, "luogo_decesso": "ASL_1_-_Ospedale_Sanremo"}, "3": {"data_decesso": "10/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 81, "luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_Albenga"}, "4": {"data_decesso": "10/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 100, "luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "5": {"data_decesso": "11/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 88, "luogo_decesso": "San_Martino"}, "6": {"data_decesso": "11/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 80, "luogo_decesso": "ASL4_-_Ospedale_Sestri_Levante"}, "7": {"data_decesso": "12/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 74, "luogo_decesso": "ASL1_-_Ospedale_Sanremo"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1754, "ASL_2": 1510, "ASL_3": 2639, "ASL_4": 269, "ASL_5": 637, "Liguria": 6809}}