{"date": "2021-04-06", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/homepage-coronavirus/bollettino-coronavirus/dati-6-4-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1077681, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 2405, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 193197, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 755, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 91954, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 174, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 8083, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -84}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1788, "LA_SPEZIA": 961, "IMPERIA": 1318, "GENOVA": 3667, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 121, "altro/in_fase_di_verifica": 228}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 771, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 80, "Differenza_da_giorno_precedente": 10}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 124, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 169, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 17, "Differenza_da_giorno_precedente": 4}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 150, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 24, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 87, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 6, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 93, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 9}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 93, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 9}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 53, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -6}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 52, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -6}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 89, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 88, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 7217, "parziale": 248}, "guariti": {"totale": 79961, "parziale": 253}, "deceduti": {"totale": 3910, "parziale": 5}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"data_decesso": "04/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 79, "luogo_decesso": "San_Martino"}, "2": {"data_decesso": "04/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 88, "luogo_decesso": "San_Martino"}, "3": {"data_decesso": "04/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 85, "luogo_decesso": "San_Martino"}, "4": {"data_decesso": "05/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 85, "luogo_decesso": "San_Martino"}, "5": {"data_decesso": "05/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 76, "luogo_decesso": "San_Martino"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1854, "ASL_2": 1794, "ASL_3": 2622, "ASL_4": 298, "ASL_5": 722, "Liguria": 7290}}