{"date": "2021-04-14", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/homepage-coronavirus/bollettino-coronavirus/dati-14-4-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1115912, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 5594, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 216767, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2866, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 94879, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 410, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 7314, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -193}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1580, "LA_SPEZIA": 837, "IMPERIA": 1234, "GENOVA": 3356, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 97, "altro/in_fase_di_verifica": 210}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 717, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 84, "Differenza_da_giorno_precedente": -28}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 131, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 11, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 144, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 16, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 115, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 24, "Differenza_da_giorno_precedente": -8}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 91, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 6, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 98, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 98, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 44, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 44, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 88, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 13, "Differenza_da_giorno_precedente": -7}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 87, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 12, "Differenza_da_giorno_precedente": -7}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 6477, "parziale": -243}, "guariti": {"totale": 83533, "parziale": 589}, "deceduti": {"totale": 4032, "parziale": 14}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"data_decesso": "12/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 79, "luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_Albenga"}, "2": {"data_decesso": "12/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 94, "luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_Albenga"}, "3": {"data_decesso": "12/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 72, "luogo_decesso": "ASL3-Villa_Scassi"}, "4": {"data_decesso": "12/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 77, "luogo_decesso": "San_Martino"}, "5": {"data_decesso": "12/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 87, "luogo_decesso": "San_Martino"}, "6": {"data_decesso": "12/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 87, "luogo_decesso": "San_Martino"}, "7": {"data_decesso": "12/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 69, "luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_Savona"}, "8": {"data_decesso": "13/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 90, "luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_Albenga"}, "9": {"data_decesso": "13/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 76, "luogo_decesso": "ASL3-Villa_Scassi"}, "10": {"data_decesso": "13/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 81, "luogo_decesso": "ASL3-Villa_Scassi"}, "11": {"data_decesso": "13/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 89, "luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_Savona"}, "12": {"data_decesso": "14/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 63, "luogo_decesso": "ASL4-Ospedale_Sestri_Levante"}, "13": {"data_decesso": "14/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 88, "luogo_decesso": "ASL1-Ospedale_Sanremo"}, "14": {"data_decesso": "14/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 95, "luogo_decesso": "ASL1-Ospedale_Sanremo"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1703, "ASL_2": 1456, "ASL_3": 2614, "ASL_4": 287, "ASL_5": 531, "Liguria": 6591}}