{"date": "2021-01-23", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/101395-coronavirus/28666-bollettino-23-1-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 791490, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 3854, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 20691, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2626, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 67400, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 298, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 6348, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -12}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1482, "LA_SPEZIA": 916, "IMPERIA": 810, "GENOVA": 2853, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 118, "altro/in_fase_di_verifica": 169}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 656, "Terapia_Intensiva": 65, "Differenza_da_giorno_precedente": -20}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 67, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 96, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 180, "Terapia_Intensiva": 27, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 60, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 59, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": -6}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 59, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 41, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 41, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 153, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 146, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 7, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 3914, "parziale": 72}, "guariti": {"totale": 57832, "parziale": 293}, "deceduti": {"totale": 3220, "parziale": 17}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "05/11/2020", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 64, "Luogo_decesso": "ASL_3-Villa_Scassi"}, "2": {"Data_decesso": "10/11/2020", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 68, "Luogo_decesso": "ASL_3-Villa_Scassi"}, "3": {"Data_decesso": "11/11/2020", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 88, "Luogo_decesso": "ASL_3-Ospedale_Gallino"}, "4": {"Data_decesso": "11/11/2020", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 78, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "5": {"Data_decesso": "11/11/2020", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 88, "Luogo_decesso": "ASL_3-Villa_Scassi"}, "6": {"Data_decesso": "12/11/2020", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 87, "Luogo_decesso": "ASL_3-Villa_Scassi"}, "7": {"Data_decesso": "12/11/2020", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 78, "Luogo_decesso": "ASL_3-Villa_Scassi"}, "8": {"Data_decesso": "12/11/2020", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 96, "Luogo_decesso": "ASL_3-Villa_Scassi"}, "9": {"Data_decesso": "12/11/2020", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 85, "Luogo_decesso": "ASL_3-Villa_Scassi"}, "10": {"Data_decesso": "18/11/2020", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 63, "Luogo_decesso": "ASL_3-Villa_Scassi"}, "11": {"Data_decesso": "22/11/2020", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 56, "Luogo_decesso": "ASL_3-Villa_Scassi"}, "12": {"Data_decesso": "23/11/2020", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 76, "Luogo_decesso": "ASL_3-Ospedale_Gallino"}, "13": {"Data_decesso": "08/12/2020", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 69, "Luogo_decesso": "Ospedale_Evangelico"}, "14": {"Data_decesso": "12/12/2020", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 65, "Luogo_decesso": "Ospedale_Evangelico"}, "15": {"Data_decesso": "27/12/2020", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 71, "Luogo_decesso": "ASL_3-Villa_Scassi"}, "16": {"Data_decesso": "17/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 72, "Luogo_decesso": "ASL_1-Ospedale_Sanremo"}, "17": {"Data_decesso": "17/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 88, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_Santa_Corona"}}, "sorveglianze_attive": null}