{"date": "2021-03-11", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/29240-bollettino-11-3-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 973407, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4625, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 132727, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 3079, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 81610, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 405, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 6292, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 55}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1042, "LA_SPEZIA": 857, "IMPERIA": 1069, "GENOVA": 3011, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 129, "altro/in_fase_di_verifica": 184}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 578, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 64, "Differenza_da_giorno_precedente": -15}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 112, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 11, "Differenza_da_giorno_precedente": -6}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 103, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 13, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 122, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 19, "Differenza_da_giorno_precedente": -7}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 49, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 4, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 73, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 72, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 45, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 45, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 70, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 70, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 5482, "parziale": 60}, "guariti": {"totale": 71607, "parziale": 345}, "deceduti": {"totale": 3711, "parziale": 5}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "03/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 83, "Luogo_decesso": "ASL_4_-_Ospedale_Sestri_Levante"}, "2": {"Data_decesso": "09/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 79, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "3": {"Data_decesso": "10/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 71, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "4": {"Data_decesso": "10/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 90, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "5": {"Data_decesso": "10/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}}, "sorveglianze_attive": null}