{"date": "2021-01-16", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/101395-coronavirus/28611-bollettino-16-1-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 766182, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 3978, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(dal_14/01/2021)_TOT": 4349, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(dal_14/01/2021)_PARZ": 2106, "TOTALE_CASI_CONFERMATI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 65535, "TOTALE_CASI_CONFERMATI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 321, "TOTALE_CASI_CONFERMATI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 6648, "TOTALE_CASI_CONFERMATI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 31}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1511, "LA_SPEZIA": 1032, "IMPERIA": 751, "GENOVA": 3068, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 115, "altro/in_fase_di_verifica": 171}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 716, "Terapia_Intensiva": 63, "Differenza_da_giorno_precedente": -11}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 67, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 117, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 188, "Terapia_Intensiva": 26, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 73, "Terapia_Intensiva": 2, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 71, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 71, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 57, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 55, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 2, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 143, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 138, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 5, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 4138, "parziale": -169}, "guariti": {"totale": 55783, "parziale": 270}, "deceduti": {"totale": 3104, "parziale": 20}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "28/11/2020", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 96, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "2": {"Data_decesso": "02/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 87, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "3": {"Data_decesso": "02/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 79, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "4": {"Data_decesso": "12/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 84, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "5": {"Data_decesso": "13/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 90, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "6": {"Data_decesso": "13/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "7": {"Data_decesso": "13/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 87, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "8": {"Data_decesso": "13/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 90, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_Santa_Corona"}, "9": {"Data_decesso": "13/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 83, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "10": {"Data_decesso": "14/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 76, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "11": {"Data_decesso": "14/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 88, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "12": {"Data_decesso": "14/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 88, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "13": {"Data_decesso": "14/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 73, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "14": {"Data_decesso": "14/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 81, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "15": {"Data_decesso": "14/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "16": {"Data_decesso": "14/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 79, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "17": {"Data_decesso": "15/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "18": {"Data_decesso": "15/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 63, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "19": {"Data_decesso": "15/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "20": {"Data_decesso": "15/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 81, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}}, "sorveglianze_attive": null}