{"date": "2021-04-24", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/homepage-coronavirus/bollettino-coronavirus/dati-24-4-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1159433, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4209, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 242007, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2578, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 97929, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 279, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 6189, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -87}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1145, "LA_SPEZIA": 729, "IMPERIA": 919, "GENOVA": 3099, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 88, "altro/in_fase_di_verifica": 209}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 601, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 72, "Differenza_da_giorno_precedente": -12}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 105, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 117, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 13, "Differenza_da_giorno_precedente": -6}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 120, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 22, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 70, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 92, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 4}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 92, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 36, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 36, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 61, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 12, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 59, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 2, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 2, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 5575, "parziale": -78}, "guariti": {"totale": 87611, "parziale": 356}, "deceduti": {"totale": 4129, "parziale": 10}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "23/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "2": {"Data_decesso": "2304/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 78, "Luogo_decesso": "HSM"}, "3": {"Data_decesso": "23/04/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 10, "Luogo_decesso": "Gaslini"}, "4": {"Data_decesso": "22/04/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 85, "Luogo_decesso": "ASl_3_-_Villa_Scassi"}, "5": {"Data_decesso": "2204/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 92, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "6": {"Data_decesso": "22/04/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 91, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "7": {"Data_decesso": "22/04/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "8": {"Data_decesso": "22/04/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 93, "Luogo_decesso": "HSM"}, "9": {"Data_decesso": "22/04/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "HSM"}, "10": {"Data_decesso": "21/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 88, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1460, "ASL_2": 1201, "ASL_3": 2302, "ASL_4": 476, "ASL_5": 1052, "Liguria": 6491}}