{"date": "2021-05-11", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/homepage-coronavirus/bollettino-coronavirus/dati-11-5-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1227781, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4224, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 279818, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2466, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 101209, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 128, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 4450, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -172}, "casi_provincia": {"SAVONA": 727, "LA_SPEZIA": 576, "IMPERIA": 560, "GENOVA": 2341, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 81, "altro/in_fase_di_verifica": 165}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 421, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 47, "Differenza_da_giorno_precedente": -18}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 71, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 67, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -6}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 71, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 17, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 56, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 3, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 2, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 90, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 90, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 20, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 20, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 44, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 44, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 3222, "parziale": -267}, "guariti": {"totale": 92507, "parziale": 293}, "deceduti": {"totale": 4252, "parziale": 7}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "16/04/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 71, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "2": {"Data_decesso": "19/04/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 56, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "3": {"Data_decesso": "20/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 80, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "4": {"Data_decesso": "07/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 70, "Luogo_decesso": "ASL3-Ospedale_Villa_Scassi"}, "5": {"Data_decesso": "08/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 91, "Luogo_decesso": "ASL3-Ospedale_Villa_Scassi"}, "6": {"Data_decesso": "08/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 55, "Luogo_decesso": "ASL3-Ospedale_Villa_Scassi"}, "7": {"Data_decesso": "10/05/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 79, "Luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_Albenga"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 949, "ASL_2": 999, "ASL_3": 1377, "ASL_4": 259, "ASL_5": 688, "Liguria": 4272}}