{"date": "2021-04-19", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/homepage-coronavirus/bollettino-coronavirus/dati-19-4-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1136194, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 2845, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 228370, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 1365, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 96391, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 202, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 6716, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -231}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1411, "LA_SPEZIA": 818, "IMPERIA": 1072, "GENOVA": 3131, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 91, "altro/in_fase_di_verifica": 193}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 673, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 75, "Differenza_da_giorno_precedente": 11}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 117, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 150, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 15, "Differenza_da_giorno_precedente": 13}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 118, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 24, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 72, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 4, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 100, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 5}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 100, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 5}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 38, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 38, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 74, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": -7}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 72, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -8}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 2, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 2, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 6026, "parziale": -240}, "guariti": {"totale": 85596, "parziale": 426}, "deceduti": {"totale": 4079, "parziale": 7}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"data_decesso": "08/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 59, "luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "2": {"data_decesso": "16/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 61, "luogo_decesso": "ASL3-Villa_Scassi"}, "3": {"data_decesso": "18/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 92, "luogo_decesso": "ASL1-Ospedale_Sanremo"}, "4": {"data_decesso": "18/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 83, "luogo_decesso": "ASL1-Ospedale_Sanremo"}, "5": {"data_decesso": "18/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 78, "luogo_decesso": "ASL3-Villa_Scassi"}, "6": {"data_decesso": "18/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 77, "luogo_decesso": "ASL3-Villa_Scassi"}, "7": {"data_decesso": "18/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 90, "luogo_decesso": "ASL3-Villa_Scassi"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1490, "ASL_2": 1347, "ASL_3": 2300, "ASL_4": 395, "ASL_5": 771, "Liguria": 6303}}