{"date": "2021-05-02", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/101395-coronavirus/29829-bollettino-2-5-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1194092, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 3057, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 259675, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 1595, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 99837, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 202, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 5603, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 25}, "casi_provincia": {"SAVONA": 964, "LA_SPEZIA": 652, "IMPERIA": 733, "GENOVA": 2958, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 90, "altro/in_fase_di_verifica": 206}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 536, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 61, "Differenza_da_giorno_precedente": 14}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 104, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 94, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 4}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 88, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 21, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 64, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 3, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 88, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 88, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 36, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 36, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 59, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 59, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 5061, "parziale": 50}, "guariti": {"totale": 90040, "parziale": 172}, "deceduti": {"totale": 4194, "parziale": 5}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "30/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 65, "Luogo_decesso": "ASL5_-_Ospedale_Sarzana"}, "2": {"Data_decesso": "01/05/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 87, "Luogo_decesso": "HSM"}, "3": {"Data_decesso": "01/05/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "ASL5_-_Ospedale_Sarzana"}, "4": {"Data_decesso": "01/05/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 87, "Luogo_decesso": "HSM"}, "5": {"Data_decesso": "01/05/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "ASL1_-Ospedale_Sanremo"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1387, "ASL_2": 1157, "ASL_3": 2100, "ASL_4": 415, "ASL_5": 839, "Liguria": 5898}}