{"date": "2021-01-25", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/28699-bollettino-25-1-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 796244, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 1637, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 23741, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 1355, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 67857, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 164, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 6168, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -98}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1444, "LA_SPEZIA": 894, "IMPERIA": 800, "GENOVA": 2733, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 120, "altro/in_fase_di_verifica": 177}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 689, "Terapia_Intensiva": 67, "Differenza_da_giorno_precedente": 22}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 81, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 7}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 105, "Terapia_Intensiva": 11, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 178, "Terapia_Intensiva": 27, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 61, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 62, "Terapia_Intensiva": 3, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 62, "Terapia_Intensiva": 3, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 43, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 43, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 158, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 6}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 151, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 6}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 7, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 3849, "parziale": -96}, "guariti": {"totale": 58448, "parziale": 256}, "deceduti": {"totale": 3241, "parziale": 6}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "22/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 77, "Luogo_decesso": "ASL4"}, "2": {"Data_decesso": "23/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 76, "Luogo_decesso": "HSM"}, "3": {"Data_decesso": "23/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "HSM"}, "4": {"Data_decesso": "24/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 80, "Luogo_decesso": "ASL5_Ospedale_Sarzana"}, "5": {"Data_decesso": "24/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 78, "Luogo_decesso": "ASL5_Ospedale_Sarzana"}, "6": {"Data_decesso": "24/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 92, "Luogo_decesso": "Ospedale_Sanremo"}}, "sorveglianze_attive": null}