{"date": "2021-03-28", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/29461-bollettino-28-3-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1042354, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 3126, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 174474, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 1681, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 87115, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 392, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 7362, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 177}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1519, "LA_SPEZIA": 879, "IMPERIA": 1042, "GENOVA": 3570, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 117, "altro/in_fase_di_verifica": 235}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 703, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 67, "Differenza_da_giorno_precedente": 18}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 116, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 144, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 14, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 164, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 19, "Differenza_da_giorno_precedente": 8}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 72, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 3, "Differenza_da_giorno_precedente": 4}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 5, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 74, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 74, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 57, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 57, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 71, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 4}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 71, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 4}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 6048, "parziale": 74}, "guariti": {"totale": 76906, "parziale": 209}, "deceduti": {"totale": 3847, "parziale": 6}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "21/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 76, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Albenga"}, "2": {"Data_decesso": "22/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 85, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Albenga"}, "3": {"Data_decesso": "23/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 83, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Albenga"}, "4": {"Data_decesso": "26/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 94, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "5": {"Data_decesso": "26/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "6": {"Data_decesso": "26/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 98, "Luogo_decesso": "San_Martino"}}, "sorveglianze_attive": null}