{"date": "2021-01-29", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/28746-bollettino-29-1-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 813393, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4318, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 35673, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2961, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 69106, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 338, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 5441, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -18}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1198, "LA_SPEZIA": 781, "IMPERIA": 904, "GENOVA": 2286, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 108, "altro/in_fase_di_verifica": 164}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 655, "Terapia_Intensiva": 64, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 95, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 96, "Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": 5}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 163, "Terapia_Intensiva": 24, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 50, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 3, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 68, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 68, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 45, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 43, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 2, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 135, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 127, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 8, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 3650, "parziale": 59}, "guariti": {"totale": 60340, "parziale": 331}, "deceduti": {"totale": 3325, "parziale": 25}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "28/10/2020", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 68, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "2": {"Data_decesso": "06/11/2020", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 54, "Luogo_decesso": "ASL3_-_Villa_Scassi"}, "3": {"Data_decesso": "16/12/2020", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 85, "Luogo_decesso": "ASL4_-_Ospedale_di_Sestri_Levante"}, "4": {"Data_decesso": "16/12/2020", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 78, "Luogo_decesso": "ASL4_-_Ospedale_di_Sestri_Levante"}, "5": {"Data_decesso": "19/12/2020", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 84, "Luogo_decesso": "ASL4_-_Ospedale_di_Sestri_Levante"}, "6": {"Data_decesso": "22/12/2020", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 93, "Luogo_decesso": "ASL4_-_Ospedale_di_Sestri_Levante"}, "7": {"Data_decesso": "22/12/2020", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 94, "Luogo_decesso": "ASL4_-_Ospedale_di_Sestri_Levante"}, "8": {"Data_decesso": "23/12/2020", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 92, "Luogo_decesso": "ASL4_-_Ospedale_di_Sestri_Levante"}, "9": {"Data_decesso": "02/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 88, "Luogo_decesso": "ASL4_-_Ospedale_di_Sestri_Levante"}, "10": {"Data_decesso": "05/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 73, "Luogo_decesso": "ASL4_-_Ospedale_di_Sestri_Levante"}, "11": {"Data_decesso": "09/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 54, "Luogo_decesso": "ASL4_-_Ospedale_di_Sestri_Levante"}, "12": {"Data_decesso": "11/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 66, "Luogo_decesso": "ASL4_-_Ospedale_di_Sestri_Levante"}, "13": {"Data_decesso": "17/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 95, "Luogo_decesso": "ASL4_-_Ospedale_di_Sestri_Levante"}, "14": {"Data_decesso": "22/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 94, "Luogo_decesso": "ASL2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "15": {"Data_decesso": "23/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 75, "Luogo_decesso": "ASL2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "16": {"Data_decesso": "24/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 87, "Luogo_decesso": "ASL2_-_S._Maria_di_Misericordia_di_Albenga"}, "17": {"Data_decesso": "25/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 64, "Luogo_decesso": "ASL2_-_S._Maria_di_Misericordia_di_Albenga"}, "18": {"Data_decesso": "27/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 79, "Luogo_decesso": "ASL3_-Villa_Scassi"}, "19": {"Data_decesso": "27/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 79, "Luogo_decesso": "ASL3_-Villa_Scassi"}, "20": {"Data_decesso": "27/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 79, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "21": {"Data_decesso": "27/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 92, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "22": {"Data_decesso": "27/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 83, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "23": {"Data_decesso": "27/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 91, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "24": {"Data_decesso": "28/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 94, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "25": {"Data_decesso": "28/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "ASL2_-_Ospedale_San_Paolo"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1938, "ASL_2": 873, "ASL_3": 1008, "ASL_4": 430, "ASL_5": 849, "Liguria": 5098}}