{"date": "2021-04-02", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/homepage-coronavirus/bollettino-coronavirus/dati-2-4-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1064299, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4076, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 186873, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2742, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 90506, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 472, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 7927, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 204}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1713, "LA_SPEZIA": 938, "IMPERIA": 1206, "GENOVA": 3701, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 126, "altro/in_fase_di_verifica": 243}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 722, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 72, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 122, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 146, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 14, "Differenza_da_giorno_precedente": -8}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 152, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 22, "Differenza_da_giorno_precedente": 7}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 84, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 7}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 6, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 74, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 74, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 55, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 55, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 83, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 80, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 3, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 6671, "parziale": 112}, "guariti": {"totale": 78682, "parziale": 260}, "deceduti": {"totale": 3897, "parziale": 8}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"data_decesso": "06/03/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 94, "luogo_decesso": "ASL4-Ospedale_Sestri_Levante"}, "2": {"data_decesso": "31/03/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 91, "luogo_decesso": "ASL5-Ospedale_Sarzana"}, "3": {"data_decesso": "31/03/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 82, "luogo_decesso": "ASL3-Villa_Scassi"}, "4": {"data_decesso": "31/03/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 87, "luogo_decesso": "ASL3-Villa_Scassi"}, "5": {"data_decesso": "01/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 71, "luogo_decesso": "San_Martino"}, "6": {"data_decesso": "01/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 88, "luogo_decesso": "ASL4-Ospedale_Sestri_Levante"}, "7": {"data_decesso": "02/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 91, "luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_Albenga"}, "8": {"data_decesso": "02/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 81, "luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_Albenga"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1925, "ASL_2": 1830, "ASL_3": 2566, "ASL_4": 535, "ASL_5": 750, "Liguria": 7606}}