{"date": "2021-02-20", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/29002-bollettino-20-2-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 896513, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 3981, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 87204, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2760, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 75508, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 361, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 5783, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 31}, "casi_provincia": {"SAVONA": 979, "LA_SPEZIA": 740, "IMPERIA": 1112, "GENOVA": 2636, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 125, "altro/in_fase_di_verifica": 191}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 562, "Terapia_Intensiva": 53, "Differenza_da_giorno_precedente": -19}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 107, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 78, "Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "Ospedale_Policlinico_San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 137, "Terapia_Intensiva": 21, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 34, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 72, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 71, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 34, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -6}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 34, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -6}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 99, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 93, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 6, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 4275, "parziale": 24}, "guariti": {"totale": 66156, "parziale": 320}, "deceduti": {"totale": 3569, "parziale": 10}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "17/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 96, "Luogo_decesso": "Sestri_Levante"}, "2": {"Data_decesso": "18/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 92, "Luogo_decesso": "Albenga"}, "3": {"Data_decesso": "18/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 84, "Luogo_decesso": "HSM"}, "4": {"Data_decesso": "18/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 99, "Luogo_decesso": "HSM"}, "5": {"Data_decesso": "18/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 84, "Luogo_decesso": "HSM"}, "6": {"Data_decesso": "18/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "Sestri_Levante"}, "7": {"Data_decesso": "19/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 57, "Luogo_decesso": "Sanremo"}, "8": {"Data_decesso": "19/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 81, "Luogo_decesso": "HSM"}, "9": {"Data_decesso": "19/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "HSM"}, "10": {"Data_decesso": "19/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 65, "Luogo_decesso": "Sarzana"}}, "sorveglianze_attive": null}