{"date": "2021-05-17", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/29996-bollettino-17-5-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1247666, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 2091, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 293576, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 1298, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 101833, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 51, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 3690, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -155}, "casi_provincia": {"SAVONA": 558, "LA_SPEZIA": 557, "IMPERIA": 447, "GENOVA": 1937, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 73, "altro/in_fase_di_verifica": 118}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 319, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 52, "Differenza_da_giorno_precedente": -12}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 48, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 52, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 61, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 20, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 42, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 67, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 67, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 13, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 13, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 35, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 35, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 2642, "parziale": 7}, "guariti": {"totale": 93856, "parziale": 201}, "deceduti": {"totale": 4287, "parziale": 5}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "15/05/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 73, "Luogo_decesso": "ASL1-Ospedale_Imperia"}, "2": {"Data_decesso": "16/05/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 95, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "3": {"Data_decesso": "16/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 77, "Luogo_decesso": "ASL5"}, "4": {"Data_decesso": "16/05/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 62, "Luogo_decesso": "ASL5-Ospedale_Sarzana"}, "5": {"Data_decesso": "17/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "ASL1-Ospedale_Imperia"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 673, "ASL_2": 566, "ASL_3": 1165, "ASL_4": 188, "ASL_5": 796, "Liguria": 3388}}