{"date": "2021-02-07", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/28839-bollettino-7-2-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 846189, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 2975, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 56672, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 1629, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 71749, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 364, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 5673, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 123}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1055, "LA_SPEZIA": 835, "IMPERIA": 1017, "GENOVA": 2496, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 109, "altro/in_fase_di_verifica": 161}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 669, "Terapia_Intensiva": 61, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 126, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 84, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "Ospedale_Policlinico_San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 142, "Terapia_Intensiva": 24, "Differenza_da_giorno_precedente": -7}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 48, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 6, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 71, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 71, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 53, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 11}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 48, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 6}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 5, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 5}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 139, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 129, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 10, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 3982, "parziale": 58}, "guariti": {"totale": 62622, "parziale": 232}, "deceduti": {"totale": 3454, "parziale": 9}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "02/01/21", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_Albenga"}, "2": {"Data_decesso": "03/02/21", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 84, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_Albenga"}, "3": {"Data_decesso": "04/02/21", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 87, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Villa_Scassi"}, "4": {"Data_decesso": "04/02/21", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 74, "Luogo_decesso": "ASL_1_-_Ospedale_Sanremo"}, "5": {"Data_decesso": "05/02/21", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 80, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Villa_Scassi"}, "6": {"Data_decesso": "05/02/21", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 76, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "7": {"Data_decesso": "06/02/21", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 79, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "8": {"Data_decesso": "06/02/21", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 76, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "9": {"Data_decesso": "06/02/21", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 79, "Luogo_decesso": "ASL_1_-_Ospedale_Sanremo"}}, "sorveglianze_attive": null}