{"date": "2021-05-12", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/homepage-coronavirus/bollettino-coronavirus/dati-12-5-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1231728, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 3947, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 282544, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2726, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 101352, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 143, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 4305, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -145}, "casi_provincia": {"SAVONA": 706, "LA_SPEZIA": 582, "IMPERIA": 530, "GENOVA": 2255, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 79, "altro/in_fase_di_verifica": 153}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 399, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 49, "Differenza_da_giorno_precedente": -22}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 63, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -8}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 61, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -6}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 68, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 17, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 50, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 3, "Differenza_da_giorno_precedente": -6}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 2, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 90, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 90, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 20, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 20, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 45, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 45, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 3025, "parziale": -197}, "guariti": {"totale": 92788, "parziale": 281}, "deceduti": {"totale": 4259, "parziale": 7}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "20/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 75, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "2": {"Data_decesso": "22/04/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 95, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "3": {"Data_decesso": "23/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 71, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "4": {"Data_decesso": "10/05/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 85, "Luogo_decesso": "HSM"}, "5": {"Data_decesso": "10/05/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 93, "Luogo_decesso": "HSM"}, "6": {"Data_decesso": "10/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 72, "Luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_San_Paolo_Savona"}, "7": {"Data_decesso": "11/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 88, "Luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_San_Paolo_Savona"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 984, "ASL_2": 801, "ASL_3": 1325, "ASL_4": 285, "ASL_5": 636, "Liguria": 4031}}