{"date": "2021-01-31", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/101395-coronavirus/28750-bollettino-31-1-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 820447, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 2909, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 41683, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 3229, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 69668, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 307, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 5521, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 57}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1148, "LA_SPEZIA": 815, "IMPERIA": 967, "GENOVA": 2317, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 106, "altro/in_fase_di_verifica": 168}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 677, "Terapia_Intensiva": 65, "Differenza_da_giorno_precedente": 27}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 101, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 5}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 99, "Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "Ospedale_Policlinico_San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 172, "Terapia_Intensiva": 23, "Differenza_da_giorno_precedente": 10}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 56, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 6}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 4, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 72, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 5}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 72, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 5}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 40, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 39, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 133, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 127, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 4}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 6, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 3759, "parziale": 14}, "guariti": {"totale": 60795, "parziale": 239}, "deceduti": {"totale": 3352, "parziale": 11}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "30/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 81, "Luogo_decesso": "HSM"}, "2": {"Data_decesso": "29/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 69, "Luogo_decesso": "ASL5_-_Ospedale_Sarzana"}, "3": {"Data_decesso": "29/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "ASL5_-_Ospedale_Sarzana"}, "4": {"Data_decesso": "29/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 67, "Luogo_decesso": "HSM"}, "5": {"Data_decesso": "29/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 81, "Luogo_decesso": "Albenga"}, "6": {"Data_decesso": "28/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 93, "Luogo_decesso": "ASL5_-_Ospedale_Sarzana"}, "7": {"Data_decesso": "28/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 84, "Luogo_decesso": "HSM"}, "8": {"Data_decesso": "27/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 72, "Luogo_decesso": "Albenga"}, "9": {"Data_decesso": "27/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 73, "Luogo_decesso": "Albenga"}, "10": {"Data_decesso": "27/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 94, "Luogo_decesso": "Albenga"}, "11": {"Data_decesso": "05/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 72, "Luogo_decesso": "Albenga"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1765, "ASL_2": 902, "ASL_3": 1035, "ASL_4": 433, "ASL_5": 840, "Liguria": 4975}}