{"date": "2021-05-14", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/homepage-coronavirus/bollettino-coronavirus/dati-14-5-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1239271, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 3612, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 288141, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2677, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 101605, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 138, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 4124, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -94}, "casi_provincia": {"SAVONA": 663, "LA_SPEZIA": 592, "IMPERIA": 483, "GENOVA": 2178, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 80, "altro/in_fase_di_verifica": 128}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 352, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 49, "Differenza_da_giorno_precedente": -21}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 54, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 56, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 66, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 19, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 48, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 3, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 2, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 67, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -11}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 67, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -11}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 17, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 17, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 42, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 42, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 2855, "parziale": -19}, "guariti": {"totale": 93208, "parziale": 226}, "deceduti": {"totale": 4273, "parziale": 6}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "26/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 85, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "2": {"Data_decesso": "26/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 85, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "3": {"Data_decesso": "30/04/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 97, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "4": {"Data_decesso": "03/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "5": {"Data_decesso": "06/05/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 74, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "6": {"Data_decesso": "13/05/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 74, "Luogo_decesso": "ASL1-Ospedale_Sanremo"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 807, "ASL_2": 585, "ASL_3": 1300, "ASL_4": 220, "ASL_5": 742, "Liguria": 3654}}