{"date": "2021-02-13", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/101395-coronavirus/28911-bollettino-13-2-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 869593, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4111, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 69847, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2244, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 73541, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 300, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 5812, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -3}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1047, "LA_SPEZIA": 806, "IMPERIA": 1060, "GENOVA": 2607, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 123, "altro/in_fase_di_verifica": 169}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 640, "Terapia_Intensiva": 56, "Differenza_da_giorno_precedente": -14}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 114, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 92, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 146, "Terapia_Intensiva": 22, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 44, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 3, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 75, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 75, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 49, "Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 48, "Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 117, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": -6}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 108, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 9, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 4213, "parziale": -70}, "guariti": {"totale": 64222, "parziale": 295}, "deceduti": {"totale": 3507, "parziale": 8}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "10/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "ASL3-Villa_Scassi"}, "2": {"Data_decesso": "11/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 79, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "3": {"Data_decesso": "11/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 80, "Luogo_decesso": "ASL3-Villa_Scassi"}, "4": {"Data_decesso": "11/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 95, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "5": {"Data_decesso": "11/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 72, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "6": {"Data_decesso": "12/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 75, "Luogo_decesso": "ASL5-Ospedale_Sarzana"}, "7": {"Data_decesso": "12/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 79, "Luogo_decesso": "ASL5-Ospedale_Sarzana"}, "8": {"Data_decesso": "13/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 83, "Luogo_decesso": "ASL5-Ospedale_Sarzana"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 2283, "ASL_2": 1018, "ASL_3": 1406, "ASL_4": 321, "ASL_5": 591, "Liguria": 5619}}