{"date": "2021-03-04", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/29155-bollettino-4-3-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 944611, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4350, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 116064, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2920, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 79406, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 414, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 6225, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 135}, "casi_provincia": {"SAVONA": 987, "LA_SPEZIA": 841, "IMPERIA": 1253, "GENOVA": 2836, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 113, "altro/in_fase_di_verifica": 195}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 590, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 55, "Differenza_da_giorno_precedente": 11}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 114, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 94, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 139, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 22, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 49, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 5, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 70, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 70, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 45, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 45, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 74, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 6}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 74, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 6}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 5095, "parziale": 176}, "guariti": {"totale": 69515, "parziale": 272}, "deceduti": {"totale": 3666, "parziale": 7}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "02/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 90, "Luogo_decesso": "ASL1-Ospedale_Sanremo"}, "2": {"Data_decesso": "02/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 93, "Luogo_decesso": "ASL5-Ospedale_Sarzana"}, "3": {"Data_decesso": "02/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 69, "Luogo_decesso": "ASL5-Ospedale_Sarzana"}, "4": {"Data_decesso": "02/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "ASL4-Ospedale_Sestri_Levante"}, "5": {"Data_decesso": "02/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 83, "Luogo_decesso": "ASL3-Villa_Scassi"}, "6": {"Data_decesso": "03/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 77, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "7": {"Data_decesso": "03/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 84, "Luogo_decesso": "ASL3-Villa_Scassi"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 2388, "ASL_2": 931, "ASL_3": 1769, "ASL_4": 491, "ASL_5": 1185, "Liguria": 6764}}