{"date": "2021-03-05", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/29164-bollettino-5-3-2021.html?lang=it&preview=1&fbclid=IwAR1duLJFDuuqddSttnbvV3uoPzqx7dHAq48dXVzUD32XQf4GHSYaTnMa6ZI", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 948754, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4143, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 118740, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2676, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 79744, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 338, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 6183, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -42}, "casi_provincia": {"SAVONA": 974, "LA_SPEZIA": 834, "IMPERIA": 1204, "GENOVA": 2866, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 116, "altro/in_fase_di_verifica": 189}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 573, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 56, "Differenza_da_giorno_precedente": -17}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 113, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 89, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 133, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 20, "Differenza_da_giorno_precedente": -6}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 49, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 2, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 3, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 70, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 70, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 43, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 43, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 73, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 73, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 5220, "parziale": 125}, "guariti": {"totale": 69887, "parziale": 372}, "deceduti": {"totale": 3674, "parziale": 8}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "25/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 95, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "2": {"Data_decesso": "27/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 84, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "3": {"Data_decesso": "27/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 94, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "4": {"Data_decesso": "01/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 74, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "5": {"Data_decesso": "02/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 55, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "6": {"Data_decesso": "03/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "7": {"Data_decesso": "04/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 97, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "8": {"Data_decesso": "04/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 70, "Luogo_decesso": "ASL5_-_Ospedale_Sarzana"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 2442, "ASL_2": 1023, "ASL_3": 1777, "ASL_4": 480, "ASL_5": 1147, "Liguria": 6869}}