{"date": "2021-05-05", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/29878-bollettino-5-5-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1205131, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4708, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 266200, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2756, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 100327, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 194, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 5207, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -182}, "casi_provincia": {"SAVONA": 861, "LA_SPEZIA": 606, "IMPERIA": 668, "GENOVA": 2794, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 90, "altro/in_fase_di_verifica": 188}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 525, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 62, "Differenza_da_giorno_precedente": -24}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 97, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 89, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": -6}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 82, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 20, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 65, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 5, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 96, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 96, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 32, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 3, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 32, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 3, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 59, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": -7}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 59, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": -7}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 4177, "parziale": -311}, "guariti": {"totale": 90901, "parziale": 367}, "deceduti": {"totale": 4219, "parziale": 9}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "22/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "2": {"Data_decesso": "26/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 58, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Ospedale_Villa_Scassi"}, "3": {"Data_decesso": "30/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 67, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "4": {"Data_decesso": "01/05/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 85, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Ospedale_Villa_Scassi"}, "5": {"Data_decesso": "02/05/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 66, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "6": {"Data_decesso": "02/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 85, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "7": {"Data_decesso": "03/05/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "8": {"Data_decesso": "03/05/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 87, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "9": {"Data_decesso": "03/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "ASL_2"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1163, "ASL_2": 1116, "ASL_3": 1929, "ASL_4": 361, "ASL_5": 700, "Liguria": 5269}}