{"date": "2021-04-30", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/29827-bollettino-30-4-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1186635, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4162, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 255608, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2632, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 99416, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 276, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 5629, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -52}, "casi_provincia": {"SAVONA": 974, "LA_SPEZIA": 656, "IMPERIA": 756, "GENOVA": 2957, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 91, "altro/in_fase_di_verifica": 195}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 535, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 65, "Differenza_da_giorno_precedente": -11}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 105, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 95, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 12, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 95, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 20, "Differenza_da_giorno_precedente": -9}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 59, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 2, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 87, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 86, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 34, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 34, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 58, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 58, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 4936, "parziale": -23}, "guariti": {"totale": 89604, "parziale": 317}, "deceduti": {"totale": 4183, "parziale": 11}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "07/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 80, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "2": {"Data_decesso": "27/04/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 72, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "3": {"Data_decesso": "27/04/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 75, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "4": {"Data_decesso": "28/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 85, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Villa_Scassi"}, "5": {"Data_decesso": "28/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 67, "Luogo_decesso": "ASL5_-_Ospedale_Sarzana"}, "6": {"Data_decesso": "28/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "7": {"Data_decesso": "29/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 80, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_Santa_Maria_Misericordia"}, "8": {"Data_decesso": "29/04/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 63, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "9": {"Data_decesso": "29/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 80, "Luogo_decesso": "ASL3_-_Villa_Scassi"}, "10": {"Data_decesso": "29/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 84, "Luogo_decesso": "ASL_1_-Ospedale_Sanremo"}, "11": {"Data_decesso": "30/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 85, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1309, "ASL_2": 1164, "ASL_3": 2145, "ASL_4": 418, "ASL_5": 926, "Liguria": 5962}}