{"date": "2021-03-10", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/29226-bollettino-10-3-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 968782, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 5071, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 129648, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2874, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 81205, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 342, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 6237, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -14}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1070, "LA_SPEZIA": 826, "IMPERIA": 1066, "GENOVA": 2964, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 126, "altro/in_fase_di_verifica": 185}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 593, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 67, "Differenza_da_giorno_precedente": 10}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 118, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 14, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 107, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 11, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 129, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 20, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 46, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": 6}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 6, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 71, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 71, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 45, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 45, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 71, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 71, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 5422, "parziale": 75}, "guariti": {"totale": 71262, "parziale": 348}, "deceduti": {"totale": 3706, "parziale": 8}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "23/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 87, "Luogo_decesso": "ASL_4_-_Ospedale_Sestri_Levante"}, "2": {"Data_decesso": "24/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "ASL_4_-_Ospedale_Sestri_Levante"}, "3": {"Data_decesso": "05/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 88, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "4": {"Data_decesso": "06/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 70, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "5": {"Data_decesso": "07/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 69, "Luogo_decesso": "ASL_4_-_Ospedale_Sestri_Levante"}, "6": {"Data_decesso": "09/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "ASL_4_-_Ospedale_Sestri_Levante"}, "7": {"Data_decesso": "09/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "ASL_4_-_Ospedale_Sestri_Levante"}, "8": {"Data_decesso": "09/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 80, "Luogo_decesso": "ASL_4_-_Ospedale_Sestri_Levante"}}, "sorveglianze_attive": null}