{"date": "2021-04-10", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/homepage-coronavirus/bollettino-coronavirus/dati-10-4-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1098662, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4597, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 206553, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2924, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 93597, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 410, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 7852, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -13}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1695, "LA_SPEZIA": 926, "IMPERIA": 1312, "GENOVA": 3594, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 99, "altro/in_fase_di_verifica": 226}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 731, "Terapia_Intensiva": 76, "Differenza_da_giorno_precedente": 12}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 119, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 150, "Terapia_Intensiva": 14, "Differenza_da_giorno_precedente": 5}, "Ospedale_Policlinico_San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 132, "Terapia_Intensiva": 24, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 82, "Terapia_Intensiva": 3, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 7, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 98, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 97, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 50, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 50, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 93, "Terapia_Intensiva": 12, "Differenza_da_giorno_precedente": 10}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 93, "Terapia_Intensiva": 12, "Differenza_da_giorno_precedente": 10}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 7071, "parziale": 175}, "guariti": {"totale": 81774, "parziale": 402}, "deceduti": {"totale": 3971, "parziale": 21}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"data_decesso": "17/03/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 89, "luogo_decesso": "HSM"}, "2": {"data_decesso": "29/03/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 73, "luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "3": {"data_decesso": "04/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 74, "luogo_decesso": "ASL_3_-_Ospedale_Villa_Scassi"}, "4": {"data_decesso": "04/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 83, "luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "5": {"data_decesso": "05/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 85, "luogo_decesso": "ASL_1_-_Ospedale_Sanremo"}, "6": {"data_decesso": "05/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 88, "luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_Albenga"}, "7": {"data_decesso": "06/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 94, "luogo_decesso": "HSM"}, "8": {"data_decesso": "06/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 89, "luogo_decesso": "HSM"}, "9": {"data_decesso": "06/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 81, "luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "10": {"data_decesso": "06/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 79, "luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "11": {"data_decesso": "06/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 94, "luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "12": {"data_decesso": "07/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 74, "luogo_decesso": "ASL_1_-_Ospedale_Sanremo"}, "13": {"data_decesso": "07/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 85, "luogo_decesso": "ASL_1_-_Ospedale_Sanremo"}, "14": {"data_decesso": "07/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 68, "luogo_decesso": "HSM"}, "15": {"data_decesso": "07/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 81, "luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "16": {"data_decesso": "07/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 79, "luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "17": {"data_decesso": "08/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 94, "luogo_decesso": "ASL_3_-_Ospedale_Villa_Scassi"}, "18": {"data_decesso": "08/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 65, "luogo_decesso": "ASL_3_-_Ospedale_Villa_Scassi"}, "19": {"data_decesso": "08/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 96, "luogo_decesso": "ASL2_-_Ospedale_San_Paolo_Savona"}, "20": {"data_decesso": "09/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 73, "luogo_decesso": "ASL_4_-_Ospedale_Sestri_Levante"}, "21": {"data_decesso": "09/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 63, "luogo_decesso": "ASL_4_-_Ospedale_Sestri_Levante"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1862, "ASL_2": 1415, "ASL_3": 2698, "ASL_4": 310, "ASL_5": 655, "Liguria": 6940}}