{"date": "2021-04-25", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/homepage-coronavirus/bollettino-coronavirus/dati-25-4-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1652585, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 3142, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 243670, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 1663, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 98154, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 225, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 6132, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -57}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1135, "LA_SPEZIA": 710, "IMPERIA": 901, "GENOVA": 3082, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 91, "altro/in_fase_di_verifica": 213}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 596, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 72, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 107, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 108, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 13, "Differenza_da_giorno_precedente": -9}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 120, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 23, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 67, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 2, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 89, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 88, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 40, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 4}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 40, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 4}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 63, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 12, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 61, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 2, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 2, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 5529, "parziale": -46}, "guariti": {"totale": 87886, "parziale": 275}, "deceduti": {"totale": 4136, "parziale": 7}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "23/04/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 87, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "2": {"Data_decesso": "2304/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 74, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "3": {"Data_decesso": "23/04/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 91, "Luogo_decesso": "ASl_3_-_Villa_Scassi"}, "4": {"Data_decesso": "23/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 60, "Luogo_decesso": "ASl_2_-Ospedale_Albenga"}, "5": {"Data_decesso": "2404/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "HSM"}, "6": {"Data_decesso": "24/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 93, "Luogo_decesso": "HSM"}, "7": {"Data_decesso": "24/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "ASl_3_-_Villa_Scassi"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1489, "ASL_2": 1210, "ASL_3": 2201, "ASL_4": 443, "ASL_5": 1056, "Liguria": 6399}}