{"date": "2021-05-15", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/homepage-coronavirus/bollettino-coronavirus/dati-15-5-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1242813, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 3542, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 290656, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2515, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 101702, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 97, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 3978, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -146}, "casi_provincia": {"SAVONA": 626, "LA_SPEZIA": 582, "IMPERIA": 457, "GENOVA": 2109, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 75, "altro/in_fase_di_verifica": 129}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 342, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 52, "Differenza_da_giorno_precedente": -10}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 50, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 58, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 63, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 19, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 54, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": 6}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 2, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 65, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 65, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 13, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 13, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 37, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 37, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 2775, "parziale": -80}, "guariti": {"totale": 93446, "parziale": 238}, "deceduti": {"totale": 4278, "parziale": 5}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "10/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_San_Paolo_Savona"}, "2": {"Data_decesso": "08/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "3": {"Data_decesso": "09/05/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 88, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "4": {"Data_decesso": "11/05/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 84, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "5": {"Data_decesso": "12/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "ASL3-Ospedale_Villa_Scassi"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 712, "ASL_2": 585, "ASL_3": 1261, "ASL_4": 212, "ASL_5": 749, "Liguria": 3519}}