{"date": "2021-02-18", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/28959-bollettino-18-2-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 888441, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4521, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 81505, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 3205, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 74873, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 334, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 5758, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 64}, "casi_provincia": {"SAVONA": 985, "LA_SPEZIA": 758, "IMPERIA": 1108, "GENOVA": 2575, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 129, "altro/in_fase_di_verifica": 203}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 600, "Terapia_Intensiva": 59, "Differenza_da_giorno_precedente": -29}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 113, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 83, "Terapia_Intensiva": 11, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 146, "Terapia_Intensiva": 22, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 36, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 2, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 74, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 73, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 40, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 40, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 106, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -12}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 100, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -11}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 6, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 4210, "parziale": -17}, "guariti": {"totale": 65571, "parziale": 269}, "deceduti": {"totale": 3544, "parziale": 1}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "16/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 90, "Luogo_decesso": "ASL5-La_Spezia"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 2602, "ASL_2": 1023, "ASL_3": 1319, "ASL_4": 371, "ASL_5": 614, "Liguria": 5929}}