{"date": "2021-02-08", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/28858-bollettino-8-2-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 848493, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 2304, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 57975, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 1303, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 71969, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 220, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 5659, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -14}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1049, "LA_SPEZIA": 840, "IMPERIA": 1027, "GENOVA": 2469, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 112, "altro/in_fase_di_verifica": 162}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 672, "Terapia_Intensiva": 63, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 129, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 89, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 5}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 141, "Terapia_Intensiva": 25, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 45, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 7, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 77, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 6}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 77, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 6}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 54, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 50, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 4, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 130, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -9}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 120, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -9}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 10, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 4122, "parziale": 140}, "guariti": {"totale": 62844, "parziale": 222}, "deceduti": {"totale": 3466, "parziale": 12}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "05/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 72, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "2": {"Data_decesso": "05/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 90, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "3": {"Data_decesso": "05/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "4": {"Data_decesso": "05/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 87, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "5": {"Data_decesso": "06/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 90, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "6": {"Data_decesso": "06/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 92, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "7": {"Data_decesso": "07/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 93, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "8": {"Data_decesso": "07/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 69, "Luogo_decesso": "ASL_1_-_Ospedale_Sanremo"}, "9": {"Data_decesso": "07/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 81, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "10": {"Data_decesso": "07/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 91, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "11": {"Data_decesso": "07/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 95, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "12": {"Data_decesso": "07/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 2152, "ASL_2": 1098, "ASL_3": 1206, "ASL_4": 260, "ASL_5": 762, "Liguria": 5478}}