{"date": "2021-03-19", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/101395-coronavirus/29353-bollettino-19-3-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1005367, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4618, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 153068, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2925, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 84301, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 427, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 6360, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 26}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1153, "LA_SPEZIA": 815, "IMPERIA": 867, "GENOVA": 3178, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 125, "altro/in_fase_di_verifica": 222}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 641, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 63, "Differenza_da_giorno_precedente": 10}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 111, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 13, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 128, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": 9}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 154, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 16, "Differenza_da_giorno_precedente": 7}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 56, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 3, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 4, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 73, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 73, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 47, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 46, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 68, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 68, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 5152, "parziale": -229}, "guariti": {"totale": 74156, "parziale": 396}, "deceduti": {"totale": 3785, "parziale": 5}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "18/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 68, "Luogo_decesso": "ASL1_-_Ospedale_Sanremo"}, "2": {"Data_decesso": "18/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 77, "Luogo_decesso": "ASL1_-_Ospedale_Imperia"}, "3": {"Data_decesso": "18/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 94, "Luogo_decesso": "ASL1_-_Ospedale_Sanremo"}, "4": {"Data_decesso": "18/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 58, "Luogo_decesso": "ASL5-Ospedlae_Sarzana"}, "5": {"Data_decesso": "18/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "ASL5-Ospedlae_Sarzana"}}, "sorveglianze_attive": null}