{"date": "2021-02-04", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/101395-coronavirus/28823-bollettino-4-2-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 834270, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4865, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 49829, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2932, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 70777, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 489, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 5515, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 158}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1092, "LA_SPEZIA": 822, "IMPERIA": 1010, "GENOVA": 2322, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 115, "altro/in_fase_di_verifica": 154}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 691, "Terapia_Intensiva": 64, "Differenza_da_giorno_precedente": -14}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 129, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 12}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 90, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 153, "Terapia_Intensiva": 23, "Differenza_da_giorno_precedente": -9}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 53, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": -6}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 6, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 75, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 75, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 43, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 43, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 142, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 136, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 6, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 3712, "parziale": -22}, "guariti": {"totale": 61854, "parziale": 321}, "deceduti": {"totale": 3408, "parziale": 10}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "18/12/2020", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 85, "Luogo_decesso": "ASL_4_-_Ospedale_Sestri_levante"}, "2": {"Data_decesso": "20/12/2020", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 70, "Luogo_decesso": "ASL_4_-_Ospedale_Sestri_levante"}, "3": {"Data_decesso": "22/12/2020", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 83, "Luogo_decesso": "ASL_4_-_Ospedale_Sestri_levante"}, "4": {"Data_decesso": "02/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 48, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "5": {"Data_decesso": "02/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "6": {"Data_decesso": "03/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 72, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Villa_Scassi"}, "7": {"Data_decesso": "03/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 88, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Villa_Scassi"}, "8": {"Data_decesso": "03/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 90, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "9": {"Data_decesso": "03/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 80, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "10": {"Data_decesso": "03/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "San_Martino"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 2069, "ASL_2": 892, "ASL_3": 1157, "ASL_4": 275, "ASL_5": 891, "Liguria": 5284}}