{"date": "2021-03-01", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/29123-bollettino-1-3-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 930421, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 3398, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 107953, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 1403, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 78287, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 309, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 5992, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 26}, "casi_provincia": {"SAVONA": 969, "LA_SPEZIA": 757, "IMPERIA": 1200, "GENOVA": 2761, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 109, "altro/in_fase_di_verifica": 196}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 571, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 54, "Differenza_da_giorno_precedente": 19}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 114, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 6}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 90, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 12}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 129, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 24, "Differenza_da_giorno_precedente": 6}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 45, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 2, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 3, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 71, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 71, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 43, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 43, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 76, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": -7}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 76, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": -6}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 4914, "parziale": 83}, "guariti": {"totale": 68659, "parziale": 277}, "deceduti": {"totale": 3636, "parziale": 6}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "26/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 87, "Luogo_decesso": "ASL1-Ospedale_Sanremo"}, "2": {"Data_decesso": "27/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 69, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "3": {"Data_decesso": "27/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 77, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "4": {"Data_decesso": "27/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 74, "Luogo_decesso": "ASL1-Ospedale_Sanremo"}, "5": {"Data_decesso": "28/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 80, "Luogo_decesso": "ASL1-Ospedale_Sanremo"}, "6": {"Data_decesso": "28/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 78, "Luogo_decesso": "ASL1-Ospedale_Sanremo"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 2773, "ASL_2": 1013, "ASL_3": 1613, "ASL_4": 421, "ASL_5": 1178, "Liguria": 6998}}