{"date": "2021-03-23", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/29402-bollettino-23-3-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1020610, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 5027, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 161562, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2556, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 85793, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 360, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 6550, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -50}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1280, "LA_SPEZIA": 712, "IMPERIA": 888, "GENOVA": 3315, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 123, "altro/in_fase_di_verifica": 232}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 669, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 65, "Differenza_da_giorno_precedente": 9}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 124, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 11, "Differenza_da_giorno_precedente": 8}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 133, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 12, "Differenza_da_giorno_precedente": -10}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 148, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 18, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 65, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 2, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 4, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 75, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 75, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 51, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 6}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 51, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 6}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 69, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 8}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 69, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 8}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 5286, "parziale": -78}, "guariti": {"totale": 75434, "parziale": 404}, "deceduti": {"totale": 3809, "parziale": 6}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "19/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 73, "Luogo_decesso": "ASL4_-_Sestri_Levante"}, "2": {"Data_decesso": "21/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "3": {"Data_decesso": "21/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 85, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "4": {"Data_decesso": "21/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 78, "Luogo_decesso": "ASL4_-_Sestri_Levante"}, "5": {"Data_decesso": "22/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 85, "Luogo_decesso": "ASL4_-_Sestri_Levante"}, "6": {"Data_decesso": "22/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 84, "Luogo_decesso": "ASL2_-_Ospedale_San_Paolo_Savona"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1271, "ASL_2": 1577, "ASL_3": 1992, "ASL_4": 471, "ASL_5": 650, "Liguria": 5961}}