{"date": "2021-01-17", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/28612-bollettino-17-1-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 768944, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 2762, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 5709, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 1360, "TOTALE_CASI_CONFERMATI\u00a0_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 65763, "TOTALE_CASI_CONFERMATI\u00a0_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 228, "TOTALE_CASI_CONFERMATI\u00a0_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 6619, "TOTALE_CASI_CONFERMATI\u00a0_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -29}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1499, "LA_SPEZIA": 1033, "IMPERIA": 765, "GENOVA": 3033, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 114, "altro/in_fase_di_verifica": 175}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 719, "Terapia_Intensiva": 62, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 74, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 7}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 117, "Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Policlinico_San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 188, "Terapia_Intensiva": 26, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 75, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 67, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 67, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 52, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 50, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 2, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 146, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 140, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 6, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 4247, "parziale": 109}, "guariti": {"totale": 56028, "parziale": 245}, "deceduti": {"totale": 3116, "parziale": 12}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "15/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 76, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "2": {"Data_decesso": "16/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 90, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "3": {"Data_decesso": "14/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 71, "Luogo_decesso": "ASL_1_-_Ospedale_Sanremo"}, "4": {"Data_decesso": "14/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 81, "Luogo_decesso": "ASL_1_-_Ospedale_Sanremo"}, "5": {"Data_decesso": "15/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 95, "Luogo_decesso": "ASL_1_-_Ospedale_Sanremo"}, "6": {"Data_decesso": "15/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 90, "Luogo_decesso": "ASL_1_-_Ospedale_Sanremo"}, "7": {"Data_decesso": "15/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "HSM"}, "8": {"Data_decesso": "16/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 62, "Luogo_decesso": "HSM"}, "9": {"Data_decesso": "16/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 84, "Luogo_decesso": "HSM"}, "10": {"Data_decesso": "15/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 90, "Luogo_decesso": "HSM"}, "11": {"Data_decesso": "15/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 93, "Luogo_decesso": "HSM"}, "12": {"Data_decesso": "16/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 78, "Luogo_decesso": "HSM"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 905, "ASL_2": 1186, "ASL_3": 1296, "ASL_4": 383, "ASL_5": 624, "Liguria": 4394}}