{"date": "2021-04-11", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/homepage-coronavirus/bollettino-coronavirus/dati-11-4-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1102709, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4047, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(dal_14/01/2021)_TOT": 208440, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(dal_14/01/2021)_PARZ": 1887, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 93932, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 335, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 7778, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -74}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1672, "LA_SPEZIA": 924, "IMPERIA": 1318, "GENOVA": 3541, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 105, "altro/in_fase_di_verifica": 218}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 737, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 80, "Differenza_da_giorno_precedente": 6}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 124, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 5}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 150, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 15, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 132, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 24, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 86, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": 4}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 7, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 97, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 96, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 46, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 46, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 95, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 13, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 94, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 12, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 7039, "parziale": -32}, "guariti": {"totale": 82151, "parziale": 377}, "deceduti": {"totale": 4003, "parziale": 32}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "12/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 60, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Ospedale_Villa_Scassi"}, "2": {"Data_decesso": "07/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 94, "Luogo_decesso": "ASL_5"}, "3": {"Data_decesso": "08/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 92, "Luogo_decesso": "ASL_5"}, "4": {"Data_decesso": "08/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 94, "Luogo_decesso": "ASL_5"}, "5": {"Data_decesso": "09/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 64, "Luogo_decesso": "ASL_1_-_Ospedale_Sanremo"}, "6": {"Data_decesso": "17/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 83, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Ospedale_Villa_Scassi"}, "7": {"Data_decesso": "17/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Ospedale_Villa_Scassi"}, "8": {"Data_decesso": "18/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 88, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Ospedale_Villa_Scassi"}, "9": {"Data_decesso": "11/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "10": {"Data_decesso": "13/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 100, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "11": {"Data_decesso": "17/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 87, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Ospedale_Villa_Scassi"}, "12": {"Data_decesso": "19/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 76, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Ospedale_Villa_Scassi"}, "13": {"Data_decesso": "20/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 72, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Ospedale_Villa_Scassi"}, "14": {"Data_decesso": "21/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 85, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Ospedale_Villa_Scassi"}, "15": {"Data_decesso": "21/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 77, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "16": {"Data_decesso": "21/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 70, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Ospedale_Villa_Scassi"}, "17": {"Data_decesso": "27/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 61, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "18": {"Data_decesso": "28/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 94, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "19": {"Data_decesso": "29/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 71, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Ospedale_Villa_Scassi"}, "20": {"Data_decesso": "29/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 75, "Luogo_decesso": "ASL2_-_Ospedale_San_Paolo_Savona"}, "21": {"Data_decesso": "01/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo_Savona"}, "22": {"Data_decesso": "02/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "23": {"Data_decesso": "04/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 80, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "24": {"Data_decesso": "06/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 81, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "25": {"Data_decesso": "08/04/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 65, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "26": {"Data_decesso": "08/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 59, "Luogo_decesso": "ASL2_-_Ospedale_San_Paolo_Savona"}, "27": {"Data_decesso": "08/04/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "ASL2_-_Ospedale_San_Paolo_Savona"}, "28": {"Data_decesso": "08/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 87, "Luogo_decesso": "HSM"}, "29": {"Data_decesso": "09/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 78, "Luogo_decesso": "ASL2_-_Ospedale_San_Paolo_Savona"}, "30": {"Data_decesso": "10/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 79, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_Albenga"}, "31": {"Data_decesso": "10/04/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 75, "Luogo_decesso": "HSM"}, "32": {"Data_decesso": "10/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 85, "Luogo_decesso": "HSM"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1744, "ASL_2": 1606, "ASL_3": 2627, "ASL_4": 255, "ASL_5": 663, "Liguria": 6895}}