{"date": "2021-04-21", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/homepage-coronavirus/bollettino-coronavirus/dati-21-4-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1145749, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4618, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 233692, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2794, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 96949, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 266, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 6300, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -202}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1258, "LA_SPEZIA": 728, "IMPERIA": 981, "GENOVA": 3046, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 90, "altro/in_fase_di_verifica": 197}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 654, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 68, "Differenza_da_giorno_precedente": -12}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 108, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -7}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 144, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 12, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 119, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 21, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 77, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 4}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 3, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 91, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 91, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 37, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 37, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 75, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 11, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 73, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 2, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 2, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 5626, "parziale": -191}, "guariti": {"totale": 86546, "parziale": 455}, "deceduti": {"totale": 4103, "parziale": 13}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"data_decesso": "07/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 90, "luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "2": {"data_decesso": "07/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 79, "luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "3": {"data_decesso": "07/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 93, "luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "4": {"data_decesso": "07/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 61, "luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "5": {"data_decesso": "08/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 78, "luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "6": {"data_decesso": "19/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 62, "luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_Savona"}, "7": {"data_decesso": "19/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 53, "luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_Savona"}, "8": {"data_decesso": "19/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 83, "luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_Savona"}, "9": {"data_decesso": "19/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 78, "luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_Albenga"}, "10": {"data_decesso": "20/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 81, "luogo_decesso": "ASL1-Ospedale_Sanremo"}, "11": {"data_decesso": "20/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 70, "luogo_decesso": "ASL1-Ospedale_Sanremo"}, "12": {"data_decesso": "20/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 89, "luogo_decesso": "ASL1-Ospedale_Imperia"}, "13": {"data_decesso": "20/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 80, "luogo_decesso": "ASL5-Ospedale_Sarzana"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1642, "ASL_2": 1293, "ASL_3": 2280, "ASL_4": 402, "ASL_5": 928, "Liguria": 6545}}