{"date": "2021-03-31", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/29521-bollettino-31-3-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1054765, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 5030, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 181139, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2793, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 89324, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 383, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 7378, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -51}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1560, "LA_SPEZIA": 887, "IMPERIA": 1067, "GENOVA": 3527, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 118, "altro/in_fase_di_verifica": 219}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 710, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 68, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 126, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 150, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 13, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 149, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 21, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 74, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 3, "Differenza_da_giorno_precedente": -6}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 5, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 74, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 73, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 57, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 56, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 75, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 5}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 75, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 5}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 6385, "parziale": 107}, "guariti": {"totale": 78067, "parziale": 420}, "deceduti": {"totale": 3879, "parziale": 14}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "11/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 84, "Luogo_decesso": "ASL4_-_Ospedale_Sestri_Levante"}, "2": {"Data_decesso": "27/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 70, "Luogo_decesso": "ASL1_-_Ospedale_Sanremo"}, "3": {"Data_decesso": "27/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 99, "Luogo_decesso": "ASL1_-_Ospedale_Sanremo"}, "4": {"Data_decesso": "27/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 83, "Luogo_decesso": "ASL1_-_Ospedale_Sanremo"}, "5": {"Data_decesso": "28/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 81, "Luogo_decesso": "ASL1_-_Ospedale_Sanremo"}, "6": {"Data_decesso": "28/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 88, "Luogo_decesso": "ASL1_-_Ospedale_Sanremo"}, "7": {"Data_decesso": "28/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 75, "Luogo_decesso": "ASL1_-_Ospedale_Sanremo"}, "8": {"Data_decesso": "29/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 79, "Luogo_decesso": "ASL1_-_Ospedale_Sanremo"}, "9": {"Data_decesso": "29/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 88, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "10": {"Data_decesso": "29/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 75, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "11": {"Data_decesso": "29/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 76, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "12": {"Data_decesso": "29/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 73, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "13": {"Data_decesso": "29/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 76, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "14": {"Data_decesso": "30/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "San_Martino"}}, "sorveglianze_attive": null}