{"date": "2021-02-23", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/29030-bollettino-23-2-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 906363, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 5068, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 93076, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2667, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 76291, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 381, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 5734, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -25}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1000, "LA_SPEZIA": 686, "IMPERIA": 1109, "GENOVA": 2628, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 119, "altro/in_fase_di_verifica": 192}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 551, "Terapia_Intensiva": 53, "Differenza_da_giorno_precedente": -20}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 102, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -7}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 70, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -11}, "Ospedale_Policlinico_San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 134, "Terapia_Intensiva": 23, "Differenza_da_giorno_precedente": -8}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 41, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 5}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 3, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 74, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 74, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 35, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 35, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 92, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 86, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 6, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 4316, "parziale": -111}, "guariti": {"totale": 66960, "parziale": 393}, "deceduti": {"totale": 3597, "parziale": 13}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "12/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 87, "Luogo_decesso": "Ospedale_Sestri_Levante"}, "2": {"Data_decesso": "18/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 90, "Luogo_decesso": "Ospedale_Sestri_Levante"}, "3": {"Data_decesso": "15/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 90, "Luogo_decesso": "Galliera"}, "4": {"Data_decesso": "17/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 93, "Luogo_decesso": "Galliera"}, "5": {"Data_decesso": "18/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 108, "Luogo_decesso": "Galliera"}, "6": {"Data_decesso": "19/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 84, "Luogo_decesso": "Villa_Scassi"}, "7": {"Data_decesso": "19/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "Villa_Scassi"}, "8": {"Data_decesso": "20/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 88, "Luogo_decesso": "Villa_Scassi"}, "9": {"Data_decesso": "20/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 87, "Luogo_decesso": "Villa_Scassi"}, "10": {"Data_decesso": "20/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "Villa_Scassi"}, "11": {"Data_decesso": "22/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 62, "Luogo_decesso": "HSM"}, "12": {"Data_decesso": "22/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 84, "Luogo_decesso": "HSM"}, "13": {"Data_decesso": "22/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 84, "Luogo_decesso": "Villa_Scassi"}}, "sorveglianze_attive": null}