{"date": "2021-02-05", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/28837-bollettino-5-2-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 839364, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 5094, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 52517, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2688, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 71109, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 332, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 5577, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 62}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1103, "LA_SPEZIA": 833, "IMPERIA": 980, "GENOVA": 2387, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 114, "altro/in_fase_di_verifica": 160}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 693, "Terapia_Intensiva": 62, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 132, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 98, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 8}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 157, "Terapia_Intensiva": 24, "Differenza_da_giorno_precedente": 4}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 51, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 6, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 68, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -7}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 67, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -8}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 43, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 43, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 138, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 132, "Terapia_Intensiva": 3, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 6, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 3794, "parziale": 82}, "guariti": {"totale": 62115, "parziale": 261}, "deceduti": {"totale": 3417, "parziale": 9}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "20/11/2020", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "ASL_4_\u2013_Ospedale_Lavagna"}, "2": {"Data_decesso": "21/12/2020", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 88, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Villa_Scassi"}, "3": {"Data_decesso": "02/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "4": {"Data_decesso": "03/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 87, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "5": {"Data_decesso": "03/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 91, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "6": {"Data_decesso": "03/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 69, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "7": {"Data_decesso": "04/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "8": {"Data_decesso": "04/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 79, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "9": {"Data_decesso": "04/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 62, "Luogo_decesso": "San_Martino"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 2226, "ASL_2": 973, "ASL_3": 1219, "ASL_4": 294, "ASL_5": 779, "Liguria": 5491}}