{"date": "2021-03-17", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/29316-bollettino-17-3-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 996899, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4793, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 146953, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2978, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 83550, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 321, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 6257, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -34}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1078, "LA_SPEZIA": 828, "IMPERIA": 883, "GENOVA": 3124, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 128, "altro/in_fase_di_verifica": 216}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 637, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 63, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 119, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 13, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 115, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 13, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 146, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 15, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 58, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 2, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 4, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 76, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 76, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 47, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 47, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 72, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 72, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 5530, "parziale": 47}, "guariti": {"totale": 73524, "parziale": 347}, "deceduti": {"totale": 3769, "parziale": 8}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "15/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 85, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "2": {"Data_decesso": "15/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 71, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "3": {"Data_decesso": "15/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 62, "Luogo_decesso": "ASL2_-_Ospedale_San_Paolo_Savona"}, "4": {"Data_decesso": "15/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "5": {"Data_decesso": "15/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 91, "Luogo_decesso": "ASL3_-_Villa_Scassi"}, "6": {"Data_decesso": "16/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 90, "Luogo_decesso": "ASL2_-_Ospedale_San_Paolo_Savona"}, "7": {"Data_decesso": "16/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 74, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "8": {"Data_decesso": "16/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 80, "Luogo_decesso": "ASL3_-_Villa_Scassi"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1312, "ASL_2": 1129, "ASL_3": 1945, "ASL_4": 458, "ASL_5": 701, "Liguria": 5545}}