{"date": "2021-02-27", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/29102-bollettino-27-2-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 923941, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4314, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 104795, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2719, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 77730, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 351, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 5927, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 49}, "casi_provincia": {"SAVONA": 967, "LA_SPEZIA": 737, "IMPERIA": 1176, "GENOVA": 2736, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 108, "altro/in_fase_di_verifica": 203}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 541, "Terapia_Intensiva": 50, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 103, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 6}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 79, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -6}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 118, "Terapia_Intensiva": 21, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 40, "Terapia_Intensiva": 2, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 2, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 73, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 73, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 43, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 4}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 43, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 4}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 83, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 80, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 3, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 4660, "parziale": 20}, "guariti": {"totale": 68175, "parziale": 294}, "deceduti": {"totale": 3628, "parziale": 8}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "26/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 73, "Luogo_decesso": "HSM"}, "2": {"Data_decesso": "26/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 83, "Luogo_decesso": "Ospedale_Sanremo"}, "3": {"Data_decesso": "25/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 71, "Luogo_decesso": "Ospedale_Sarzana"}, "4": {"Data_decesso": "25/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 96, "Luogo_decesso": "Ospedale_Sarzana"}, "5": {"Data_decesso": "25/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "Ospedale_Sarzana"}, "6": {"Data_decesso": "25/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "Villa_Scassi"}, "7": {"Data_decesso": "25/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 74, "Luogo_decesso": "Ospedale_Sanremo"}, "8": {"Data_decesso": "25/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 75, "Luogo_decesso": "Ospedale_Sanremo"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 2656, "ASL_2": 1038, "ASL_3": 1497, "ASL_4": 358, "ASL_5": 1168, "Liguria": 6717}}