{"date": "2021-03-13", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/29266-bollettino-13-3-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 981821, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4113, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 138201, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2651, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 82323, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 307, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 6369, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -3}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1059, "LA_SPEZIA": 884, "IMPERIA": 989, "GENOVA": 3102, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 125, "altro/in_fase_di_verifica": 210}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 576, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 64, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 108, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 12, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 102, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 13, "Differenza_da_giorno_precedente": 4}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 122, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 18, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 49, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 3, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 4, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 73, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 73, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone*": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 45, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 45, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 73, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 4}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 73, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 4}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 5653, "parziale": 38}, "guariti": {"totale": 72226, "parziale": 302}, "deceduti": {"totale": 3728, "parziale": 8}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "12/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 81, "Luogo_decesso": "ASL_4_-_Ospedale_Sestri_Levante"}, "2": {"Data_decesso": "06/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 85, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "3": {"Data_decesso": "08/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 88, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_Albenga"}, "4": {"Data_decesso": "10/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 90, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "5": {"Data_decesso": "10/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 80, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "6": {"Data_decesso": "10/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 77, "Luogo_decesso": "ASL_1_-_Ospedale_Sanremo"}, "7": {"Data_decesso": "11/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 80, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "8": {"Data_decesso": "11/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 81, "Luogo_decesso": "San_Martino"}}, "sorveglianze_attive": null}