{"date": "2021-05-18", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/homepage-coronavirus/bollettino-coronavirus/dati-18-5-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1251570, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 3904, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 295941, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2365, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 101913, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 80, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 3529, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -161}, "casi_provincia": {"SAVONA": 513, "LA_SPEZIA": 525, "IMPERIA": 408, "GENOVA": 1891, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 72, "altro/in_fase_di_verifica": 120}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 301, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 50, "Differenza_da_giorno_precedente": -18}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 44, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 48, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 58, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 20, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 38, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 63, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 63, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 14, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 14, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 35, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 35, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 2500, "parziale": -142}, "guariti": {"totale": 94090, "parziale": 234}, "deceduti": {"totale": 4294, "parziale": 7}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "16/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "ASL2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "2": {"Data_decesso": "16/05/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 88, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "3": {"Data_decesso": "17/05/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 71, "Luogo_decesso": "ASL5_-_Ospedale_Sarzana"}, "4": {"Data_decesso": "17/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 80, "Luogo_decesso": "ASL3-Villa_Scassi"}, "5": {"Data_decesso": "17/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 70, "Luogo_decesso": "ASL3-Villa_Scassi"}, "6": {"Data_decesso": "17/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 94, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "7": {"Data_decesso": "18/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 80, "Luogo_decesso": "San_Martino"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 693, "ASL_2": 583, "ASL_3": 1086, "ASL_4": 205, "ASL_5": 776, "Liguria": 3343}}