{"date": "2021-03-06", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/29168-bollettino-6-3-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 952717, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 3963, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 121254, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2514, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 80016, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 272, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 6179, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -4}, "casi_provincia": {"SAVONA": 993, "LA_SPEZIA": 825, "IMPERIA": 1180, "GENOVA": 2872, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 124, "altro/in_fase_di_verifica": 185}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 565, "Terapia_Intensiva": 59, "Differenza_da_giorno_precedente": -8}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 103, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": -10}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 94, "Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": 5}, "Ospedale_Policlinico_San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 132, "Terapia_Intensiva": 20, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 46, "Terapia_Intensiva": 3, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 7, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 4}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 71, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 71, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 42, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 42, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 70, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 70, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 5295, "parziale": 75}, "guariti": {"totale": 70156, "parziale": 269}, "deceduti": {"totale": 3681, "parziale": 7}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "05/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 92, "Luogo_decesso": "HSM"}, "2": {"Data_decesso": "05/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 76, "Luogo_decesso": "HSM"}, "3": {"Data_decesso": "04/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 71, "Luogo_decesso": "Villa_Scassi"}, "4": {"Data_decesso": "04/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "Villa_Scassi"}, "5": {"Data_decesso": "04/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 80, "Luogo_decesso": "HSM"}, "6": {"Data_decesso": "04/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 73, "Luogo_decesso": "HSM"}, "7": {"Data_decesso": "04/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 85, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 2208, "ASL_2": 1068, "ASL_3": 1802, "ASL_4": 348, "ASL_5": 1099, "Liguria": 6525}}