{"date": "2021-04-26", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/homepage-coronavirus/bollettino-coronavirus/dati-26-4-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1165094, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 2509, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 245000, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 1330, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 98354, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 200, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 6078, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -54}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1121, "LA_SPEZIA": 703, "IMPERIA": 891, "GENOVA": 3052, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 94, "altro/in_fase_di_verifica": 217}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 595, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 69, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 107, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 112, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 13, "Differenza_da_giorno_precedente": 4}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 118, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 23, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 68, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 2, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 88, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 88, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 37, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 37, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 63, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 11, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 61, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 2, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 2, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 5473, "parziale": -56}, "guariti": {"totale": 88133, "parziale": 247}, "deceduti": {"totale": 4143, "parziale": 7}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "24/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 80, "Luogo_decesso": "ASL3-Villa_Scassi"}, "2": {"Data_decesso": "24/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 72, "Luogo_decesso": "ASL3-Villa_Scassi"}, "3": {"Data_decesso": "24/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "4": {"Data_decesso": "25/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 77, "Luogo_decesso": "ASL3-Villa_Scassi"}, "5": {"Data_decesso": "25/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 88, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "6": {"Data_decesso": "25/04/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 98, "Luogo_decesso": "ASL_4-Ospedale_Sestri_Levante"}, "7": {"Data_decesso": "25/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 74, "Luogo_decesso": "ASL1-_Ospedale_Sanremo"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1450, "ASL_2": 1160, "ASL_3": 2194, "ASL_4": 450, "ASL_5": 1041, "Liguria": 6295}}