{"date": "2021-05-20", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/homepage-coronavirus/bollettino-coronavirus.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1258919, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 3655, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 301355, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2800, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 102109, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 111, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 3411, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -16}, "casi_provincia": {"SAVONA": 490, "LA_SPEZIA": 528, "IMPERIA": 398, "GENOVA": 1802, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 67, "altro/in_fase_di_verifica": 126}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 266, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 43, "Differenza_da_giorno_precedente": -12}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 38, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 2, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 42, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 47, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 19, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 27, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 61, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 61, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 14, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 14, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 37, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 36, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 2061, "parziale": -326}, "guariti": {"totale": 94399, "parziale": 124}, "deceduti": {"totale": 4299, "parziale": 3}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "18/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 58, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "2": {"Data_decesso": "20/05/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 68, "Luogo_decesso": "ASL1-Ospedale_Sanremo"}, "3": {"Data_decesso": "20/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 55, "Luogo_decesso": "ASL3-Villa_Scassi"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 664, "ASL_2": 376, "ASL_3": 905, "ASL_4": 194, "ASL_5": 691, "Liguria": 2830}}