{"date": "2021-03-21", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/101395-coronavirus/29356-bollettino-21-3-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1013249, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 3401, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 157588, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 1772, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 85139, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 380, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 6566, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 106}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1207, "LA_SPEZIA": 777, "IMPERIA": 907, "GENOVA": 3317, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 133, "altro/in_fase_di_verifica": 225}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 645, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 59, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 112, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 135, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 11, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 151, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 15, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 56, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 3, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 4, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 75, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 75, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 49, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 49, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 63, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 63, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 5306, "parziale": 40}, "guariti": {"totale": 74778, "parziale": 269}, "deceduti": {"totale": 3795, "parziale": 5}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "19/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 88, "Luogo_decesso": "HSM"}, "2": {"Data_decesso": "19/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 91, "Luogo_decesso": "HSM"}, "3": {"Data_decesso": "19/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 84, "Luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_Albenga"}, "4": {"Data_decesso": "19/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 88, "Luogo_decesso": "ASL2_-_Ospedale_San_Paolo_Savona"}, "5": {"Data_decesso": "20/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 87, "Luogo_decesso": "HSM"}}, "sorveglianze_attive": null}