{"date": "2021-01-18", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/28625-bollettino-18-1-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 770663, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 1719, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 6796, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 1087, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 66026, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 263, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 6642, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 23}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1615, "LA_SPEZIA": 1024, "IMPERIA": 754, "GENOVA": 2958, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 114, "altro/in_fase_di_verifica": 177}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 718, "Terapia_Intensiva": 64, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 78, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 4}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 117, "Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 189, "Terapia_Intensiva": 26, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 71, "Terapia_Intensiva": 2, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 63, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 63, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 50, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 48, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 2, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 149, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 141, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 8, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 4331, "parziale": 84}, "guariti": {"totale": 56256, "parziale": 228}, "deceduti": {"totale": 3128, "parziale": 12}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "16/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 73, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "2": {"Data_decesso": "16/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 90, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "3": {"Data_decesso": "16/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 85, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "4": {"Data_decesso": "16/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "5": {"Data_decesso": "16/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 71, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "6": {"Data_decesso": "16/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 92, "Luogo_decesso": "ASL1-_Ospedale_Sanremo"}, "7": {"Data_decesso": "16/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 88, "Luogo_decesso": "ASL1-_Ospedale_Sanremo"}, "8": {"Data_decesso": "17/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 90, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "9": {"Data_decesso": "17/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 71, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "10": {"Data_decesso": "17/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 84, "Luogo_decesso": "ASL1-_Ospedale_Sanremo"}, "11": {"Data_decesso": "17/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "ASL1-_Ospedale_Sanremo"}, "12": {"Data_decesso": "18/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 87, "Luogo_decesso": "ASL1-_Ospedale_Sanremo"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1044, "ASL_2": 1160, "ASL_3": 1203, "ASL_4": 435, "ASL_5": 641, "Liguria": 4483}}