{"date": "2021-02-09", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/101395-coronavirus/28870-bollettino-9-2-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 852532, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4039, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 60176, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2201, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 72226, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 257, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 5650, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -9}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1049, "LA_SPEZIA": 829, "IMPERIA": 1016, "GENOVA": 2476, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 120, "altro/in_fase_di_verifica": 160}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 679, "Terapia_Intensiva": 63, "Differenza_da_giorno_precedente": 7}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 128, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 92, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 145, "Terapia_Intensiva": 25, "Differenza_da_giorno_precedente": 4}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 46, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 8, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 76, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 76, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 56, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 52, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 4, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 128, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 118, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 10, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 4051, "parziale": -71}, "guariti": {"totale": 63100, "parziale": 256}, "deceduti": {"totale": 3476, "parziale": 10}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "01/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 58, "Luogo_decesso": "ASL_4_-_Ospedale_Sestri_Levante"}, "2": {"Data_decesso": "04/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 65, "Luogo_decesso": "ASL_4_-_Ospedale_Lavagna"}, "3": {"Data_decesso": "06/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Ospedale_Villa_Scassi"}, "4": {"Data_decesso": "06/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 87, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "5": {"Data_decesso": "06/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 80, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Ospedale_Villa_Scassi"}, "6": {"Data_decesso": "07/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 75, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "7": {"Data_decesso": "07/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 90, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "8": {"Data_decesso": "08/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 78, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "9": {"Data_decesso": "08/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 90, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "10": {"Data_decesso": "08/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 84, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 2406, "ASL_2": 1097, "ASL_3": 1261, "ASL_4": 297, "ASL_5": 611, "Liguria": 5672}}