{"date": "2021-01-26", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/28711-bollettino-26-1-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 800873, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4629, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 26468, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2727, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 68128, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 271, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 5434, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -734}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1325, "LA_SPEZIA": 756, "IMPERIA": 821, "GENOVA": 2262, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 108, "altro/in_fase_di_verifica": 162}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 682, "Terapia_Intensiva": 65, "Differenza_da_giorno_precedente": -7}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 88, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 7}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 101, "Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 173, "Terapia_Intensiva": 25, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 60, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 64, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 64, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 45, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 44, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 150, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": -8}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 142, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -9}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 8, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 3735, "parziale": -114}, "guariti": {"totale": 59436, "parziale": 988}, "deceduti": {"totale": 3258, "parziale": 17}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "14/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 81, "Luogo_decesso": "ASL3_-_Villa_Scassi"}, "2": {"Data_decesso": "14/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 94, "Luogo_decesso": "ASL3_-_Villa_Scassi"}, "3": {"Data_decesso": "16/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 75, "Luogo_decesso": "ASL3_-_Villa_Scassi"}, "4": {"Data_decesso": "17/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 66, "Luogo_decesso": "ASL3_-_Villa_Scassi"}, "5": {"Data_decesso": "20/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 88, "Luogo_decesso": "ASL3_-_Villa_Scassi"}, "6": {"Data_decesso": "21/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 94, "Luogo_decesso": "ASL3_-_Villa_Scassi"}, "7": {"Data_decesso": "22/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "ASL3_-_Villa_Scassi"}, "8": {"Data_decesso": "22/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 87, "Luogo_decesso": "ASL3_-_Villa_Scassi"}, "9": {"Data_decesso": "23/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 78, "Luogo_decesso": "ASL3_-_Villa_Scassi"}, "10": {"Data_decesso": "23/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 85, "Luogo_decesso": "ASL3_-_Villa_Scassi"}, "11": {"Data_decesso": "24/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "12": {"Data_decesso": "24/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 99, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "13": {"Data_decesso": "24/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "14": {"Data_decesso": "25/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 84, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "15": {"Data_decesso": "25/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 83, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "16": {"Data_decesso": "25/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 91, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "17": {"Data_decesso": "25/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 85, "Luogo_decesso": "ASL3_-_Villa_Scassi"}}, "sorveglianze_attive": null}