{"date": "2021-01-27", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/28723-bollettino-27-1-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 804996, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4123, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 29483, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 3015, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 68396, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 268, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 5392, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -42}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1274, "LA_SPEZIA": 747, "IMPERIA": 841, "GENOVA": 2262, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 106, "altro/in_fase_di_verifica": 162}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 659, "Terapia_Intensiva": 68, "Differenza_da_giorno_precedente": -23}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 92, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 4}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 94, "Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": -7}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 164, "Terapia_Intensiva": 25, "Differenza_da_giorno_precedente": -9}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 57, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 3, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 63, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 63, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 45, "Terapia_Intensiva": 11, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 44, "Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 141, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": -9}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 133, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -9}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 8, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 3586, "parziale": -149}, "guariti": {"totale": 59726, "parziale": 290}, "deceduti": {"totale": 3278, "parziale": 20}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "14/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 93, "Luogo_decesso": "Asl_3_-_Villa_Scassi"}, "2": {"Data_decesso": "16/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 84, "Luogo_decesso": "ASL5_Ospedale_Sarzana"}, "3": {"Data_decesso": "22/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 87, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "4": {"Data_decesso": "23/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "5": {"Data_decesso": "24/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 78, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "6": {"Data_decesso": "25/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "ASL5_Ospedale_Sarzana"}, "7": {"Data_decesso": "25/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 80, "Luogo_decesso": "HSM"}, "8": {"Data_decesso": "25/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 88, "Luogo_decesso": "HSM"}, "9": {"Data_decesso": "25/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 85, "Luogo_decesso": "HSM"}, "10": {"Data_decesso": "25/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 63, "Luogo_decesso": "HSM"}, "11": {"Data_decesso": "25/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 85, "Luogo_decesso": "HSM"}, "12": {"Data_decesso": "25/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "13": {"Data_decesso": "25/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 87, "Luogo_decesso": "ASL5_Ospedale_Sarzana"}, "14": {"Data_decesso": "26/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 60, "Luogo_decesso": "ASL5_Ospedale_Sarzana"}, "15": {"Data_decesso": "26/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 91, "Luogo_decesso": "HSM"}, "16": {"Data_decesso": "26/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 91, "Luogo_decesso": "HSM"}, "17": {"Data_decesso": "26/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 63, "Luogo_decesso": "ASL_1_-_Ospedale_Sanremo"}, "18": {"Data_decesso": "26/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 93, "Luogo_decesso": "ASL5_Ospedale_Sarzana"}, "19": {"Data_decesso": "26/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "ASL5_Ospedale_Sarzana"}, "20": {"Data_decesso": "26/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 83, "Luogo_decesso": "ASL5_Ospedale_Sarzana"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1867, "ASL_2": 878, "ASL_3": 1144, "ASL_4": 497, "ASL_5": 647, "Liguria": 5033}}