{"date": "2021-05-13", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/homepage-coronavirus/bollettino-coronavirus/dati-13-5-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1235659, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 3931, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 285464, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2920, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 101467, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 115, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 4218, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -87}, "casi_provincia": {"SAVONA": 672, "LA_SPEZIA": 588, "IMPERIA": 518, "GENOVA": 2227, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 79, "altro/in_fase_di_verifica": 134}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 373, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 47, "Differenza_da_giorno_precedente": -26}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 58, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 58, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 67, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 18, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 46, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 3, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 2, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 78, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -12}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 78, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -12}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 20, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 20, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 44, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 44, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 2874, "parziale": -151}, "guariti": {"totale": 92982, "parziale": 194}, "deceduti": {"totale": 4267, "parziale": 8}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "18/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 70, "Luogo_decesso": "ASL4"}, "2": {"Data_decesso": "23/04/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "3": {"Data_decesso": "24/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "4": {"Data_decesso": "26/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 58, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "5": {"Data_decesso": "11/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 63, "Luogo_decesso": "ASL3-Ospedale_Villa_Scassi"}, "6": {"Data_decesso": "11/05/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 92, "Luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_San_Paolo_Savona"}, "7": {"Data_decesso": "12/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 65, "Luogo_decesso": "ASL5-Ospedale_Sarzana"}, "8": {"Data_decesso": "12/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 65, "Luogo_decesso": "ASL5-Ospedale_Sarzana"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 757, "ASL_2": 611, "ASL_3": 1338, "ASL_4": 233, "ASL_5": 678, "Liguria": 3617}}