{"date": "2021-03-03", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/29143-bollettino-3-3-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 940261, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4711, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 113144, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2725, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 78992, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 368, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 6090, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 75}, "casi_provincia": {"SAVONA": 983, "LA_SPEZIA": 813, "IMPERIA": 1217, "GENOVA": 2764, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 112, "altro/in_fase_di_verifica": 201}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 579, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 53, "Differenza_da_giorno_precedente": 9}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 116, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 94, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 136, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 21, "Differenza_da_giorno_precedente": 8}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 47, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 5, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 69, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 69, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 44, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 44, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 68, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 68, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 4919, "parziale": 62}, "guariti": {"totale": 69243, "parziale": 278}, "deceduti": {"totale": 3659, "parziale": 15}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "27/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 91, "Luogo_decesso": "ASL3-Villa_Scassi"}, "2": {"Data_decesso": "27/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 85, "Luogo_decesso": "ASL3-Villa_Scassi"}, "3": {"Data_decesso": "27/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "ASL3-Villa_Scassi"}, "4": {"Data_decesso": "27/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 81, "Luogo_decesso": "ASL3-Villa_Scassi"}, "5": {"Data_decesso": "27/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 83, "Luogo_decesso": "ASL3-Villa_Scassi"}, "6": {"Data_decesso": "28/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 77, "Luogo_decesso": "ASL3-Villa_Scassi"}, "7": {"Data_decesso": "28/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 77, "Luogo_decesso": "ASL3-Villa_Scassi"}, "8": {"Data_decesso": "01/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 81, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "9": {"Data_decesso": "01/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 68, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "10": {"Data_decesso": "01/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 71, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "11": {"Data_decesso": "01/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 61, "Luogo_decesso": "ASL3-Villa_Scassi"}, "12": {"Data_decesso": "01/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "ASL3-Villa_Scassi"}, "13": {"Data_decesso": "02/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "14": {"Data_decesso": "02/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 87, "Luogo_decesso": "ASL3-Villa_Scassi"}, "15": {"Data_decesso": "02/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "ASL3-Villa_Scassi"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 2488, "ASL_2": 1025, "ASL_3": 1752, "ASL_4": 508, "ASL_5": 1277, "Liguria": 7050}}