{"date": "2021-02-02", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/28788-bollettino-2-2-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 825622, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 3794, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 44160, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 1734, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 70055, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 238, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 5361, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -48}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1107, "LA_SPEZIA": 761, "IMPERIA": 929, "GENOVA": 2302, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 107, "altro/in_fase_di_verifica": 155}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 694, "Terapia_Intensiva": 64, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 111, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 93, "Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": -8}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 171, "Terapia_Intensiva": 23, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 60, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 6, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 71, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 71, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 41, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 40, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 141, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 137, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 4}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 4, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 3691, "parziale": -179}, "guariti": {"totale": 61323, "parziale": 274}, "deceduti": {"totale": 3371, "parziale": 12}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "06/11/2020", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 78, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Ospedale_Villa_Scassi"}, "2": {"Data_decesso": "10/11/2020", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 85, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Ospedale_Villa_Scassi"}, "3": {"Data_decesso": "10/11/2020", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 88, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Ospedale_Villa_Scassi"}, "4": {"Data_decesso": "12/11/2020", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 87, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Ospedale_Villa_Scassi"}, "5": {"Data_decesso": "19/11/2020", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Ospedale_Gallino"}, "6": {"Data_decesso": "22/11/2020", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 91, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Ospedale_Gallino"}, "7": {"Data_decesso": "29/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 58, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Ospedale_Villa_Scassi"}, "8": {"Data_decesso": "31/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Ospedale_Villa_Scassi"}, "9": {"Data_decesso": "31/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 95, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "10": {"Data_decesso": "31/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 74, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "11": {"Data_decesso": "01/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 77, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "12": {"Data_decesso": "01/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 88, "Luogo_decesso": "San_Martino"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1965, "ASL_2": 907, "ASL_3": 1110, "ASL_4": 399, "ASL_5": 975, "Liguria": 5356}}