{"date": "2021-01-22", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/28664-bollettino-22-1-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 787636, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4190, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 18065, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2796, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 67102, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 313, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 6360, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 36}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1504, "LA_SPEZIA": 940, "IMPERIA": 786, "GENOVA": 2846, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 116, "altro/in_fase_di_verifica": 168}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 676, "Terapia_Intensiva": 61, "Differenza_da_giorno_precedente": -21}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 71, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 99, "Terapia_Intensiva": 11, "Differenza_da_giorno_precedente": -6}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 184, "Terapia_Intensiva": 27, "Differenza_da_giorno_precedente": -7}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 59, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": -8}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 65, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 64, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 43, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 43, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 155, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 148, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 7, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 3842, "parziale": -64}, "guariti": {"totale": 57539, "parziale": 257}, "deceduti": {"totale": 3203, "parziale": 20}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "07/09/2020", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "ASL_5"}, "2": {"Data_decesso": "11/11/2020", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 77, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Villa_Scassi"}, "3": {"Data_decesso": "11/11/2020", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 77, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Villa_Scassi"}, "4": {"Data_decesso": "11/11/2020", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 85, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Ospedale_Gallino"}, "5": {"Data_decesso": "16/11/2020", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 96, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Villa_Scassi"}, "6": {"Data_decesso": "28/11/2020", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 81, "Luogo_decesso": "ASL_4"}, "7": {"Data_decesso": "29/11/2020", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 91, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "8": {"Data_decesso": "21/12/2020", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 77, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Villa_Scassi"}, "9": {"Data_decesso": "10/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 92, "Luogo_decesso": "ASL2_-_Ospedale_Santa_Maria_Misericordia"}, "10": {"Data_decesso": "17/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 85, "Luogo_decesso": "ASL2_-_Ospedale_Santa_Maria_Misericordia"}, "11": {"Data_decesso": "19/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 79, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Villa_Scassi"}, "12": {"Data_decesso": "19/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Villa_Scassi"}, "13": {"Data_decesso": "19/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 99, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Villa_Scassi"}, "14": {"Data_decesso": "19/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "15": {"Data_decesso": "20/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 91, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "16": {"Data_decesso": "20/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 87, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "17": {"Data_decesso": "20/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 83, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Villa_Scassi"}, "18": {"Data_decesso": "21/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 78, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "19": {"Data_decesso": "21/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 93, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "20": {"Data_decesso": "21/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 88, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}}, "sorveglianze_attive": null}