{"date": "2021-02-12", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/28908-bollettino-12-2-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 865482, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4344, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 67603, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2389, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 73241, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 332, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 5815, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 113}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1077, "LA_SPEZIA": 814, "IMPERIA": 1056, "GENOVA": 2590, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 120, "altro/in_fase_di_verifica": 158}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 654, "Terapia_Intensiva": 57, "Differenza_da_giorno_precedente": -12}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 118, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -6}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 94, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 144, "Terapia_Intensiva": 22, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 48, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 3, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 74, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 74, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 50, "Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 49, "Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 123, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": 4}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 112, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 11, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 4283, "parziale": 152}, "guariti": {"totale": 63927, "parziale": 211}, "deceduti": {"totale": 3499, "parziale": 8}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "10/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 69, "Luogo_decesso": "ASL5-Sarzana"}, "2": {"Data_decesso": "10/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 77, "Luogo_decesso": "ASL5-Sarzana"}, "3": {"Data_decesso": "10/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 79, "Luogo_decesso": "ASL1-Sanremo"}, "4": {"Data_decesso": "10/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 66, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "5": {"Data_decesso": "10/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 77, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "6": {"Data_decesso": "11/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 73, "Luogo_decesso": "ASL5-Sarzana"}, "7": {"Data_decesso": "11/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 46, "Luogo_decesso": "ASL1-Ospedale_Sanremo"}, "8": {"Data_decesso": "12/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "ASL4-Sestri_Levante"}}, "sorveglianze_attive": null}