{"date": "2021-03-16", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/29300-bollettino-16-3-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 992106, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4839, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 143975, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2695, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 83229, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 343, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 6291, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -109}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1088, "LA_SPEZIA": 834, "IMPERIA": 901, "GENOVA": 3126, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 132, "altro/in_fase_di_verifica": 210}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 635, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 65, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 119, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 13, "Differenza_da_giorno_precedente": -6}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 115, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 12, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 144, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 16, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 58, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 2, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 6, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 76, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 76, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 44, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 44, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 73, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 72, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 5483, "parziale": -222}, "guariti": {"totale": 73177, "parziale": 440}, "deceduti": {"totale": 3761, "parziale": 12}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "30/11/2020", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 70, "Luogo_decesso": "ASL4-Ospedale_Sestri_Levante"}, "2": {"Data_decesso": "13/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 77, "Luogo_decesso": "ASL2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "3": {"Data_decesso": "13/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "ASL3_-_Villa_Scassi"}, "4": {"Data_decesso": "13/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 87, "Luogo_decesso": "ASL3_-_Villa_Scassi"}, "5": {"Data_decesso": "14/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 67, "Luogo_decesso": "ASL2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "6": {"Data_decesso": "14/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 95, "Luogo_decesso": "ASL3_-_Villa_Scassi"}, "7": {"Data_decesso": "14/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 83, "Luogo_decesso": "ASL3_-_Villa_Scassi"}, "8": {"Data_decesso": "14/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_Albenga"}, "9": {"Data_decesso": "15/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 72, "Luogo_decesso": "ASL1_-_Ospedale_Sanremo"}, "10": {"Data_decesso": "15/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 97, "Luogo_decesso": "ASL5_-_Ospedale_Sarzana"}, "11": {"Data_decesso": "15/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 83, "Luogo_decesso": "ASL3_-_Villa_Scassi"}, "12": {"Data_decesso": "16/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "ASL4-Ospedale_Sestri_Levante"}}, "sorveglianze_attive": null}