{"date": "2021-04-27", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/homepage-coronavirus/bollettino-coronavirus/dati-27-4-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1170491, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 5397, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 247425, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2425, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 98571, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 217, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 5893, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -185}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1080, "LA_SPEZIA": 665, "IMPERIA": 838, "GENOVA": 3003, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 95, "altro/in_fase_di_verifica": 212}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 570, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 66, "Differenza_da_giorno_precedente": -25}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 100, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -7}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 110, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 13, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 112, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 22, "Differenza_da_giorno_precedente": -6}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 63, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 90, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 90, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 37, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 37, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 57, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": -6}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 57, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 5258, "parziale": -215}, "guariti": {"totale": 88524, "parziale": 391}, "deceduti": {"totale": 4154, "parziale": 11}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "23/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 92, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "2": {"Data_decesso": "24/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 76, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "3": {"Data_decesso": "24/04/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 78, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Santa_Maria_Misericordia"}, "4": {"Data_decesso": "25/04/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 104, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "5": {"Data_decesso": "25/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 88, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Villa_Scassi"}, "6": {"Data_decesso": "25/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 97, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Villa_Scassi"}, "7": {"Data_decesso": "25/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 61, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Villa_Scassi"}, "8": {"Data_decesso": "25/04/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 96, "Luogo_decesso": "ASL1_-_Ospedale_Sanremo"}, "9": {"Data_decesso": "26/04/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 87, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "10": {"Data_decesso": "26/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 45, "Luogo_decesso": "ASL1_-_Ospedale_Sanremo"}, "11": {"Data_decesso": "27/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 80, "Luogo_decesso": "ASL1_-_Ospedale_Sanremo"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1397, "ASL_2": 1265, "ASL_3": 2123, "ASL_4": 511, "ASL_5": 1103, "Liguria": 6399}}