{"date": "2021-03-12", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/29257-bollettino-12-3-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 977708, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4301, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 135550, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2823, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 82016, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 406, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 6372, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 80}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1046, "LA_SPEZIA": 886, "IMPERIA": 1027, "GENOVA": 3090, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 128, "altro/in_fase_di_verifica": 195}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 576, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 64, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 111, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 11, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 98, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 12, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 121, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 20, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 54, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 3, "Differenza_da_giorno_precedente": 5}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 4, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 73, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 73, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone*": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 46, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 46, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 69, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 69, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 5615, "parziale": 133}, "guariti": {"totale": 71924, "parziale": 317}, "deceduti": {"totale": 3720, "parziale": 9}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "17/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 65, "Luogo_decesso": "ASL_4_-_Ospedale_Sestri_Levante"}, "2": {"Data_decesso": "24/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 85, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "3": {"Data_decesso": "02/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 68, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "4": {"Data_decesso": "03/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 97, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "5": {"Data_decesso": "08/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 75, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_Albenga"}, "6": {"Data_decesso": "10/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 84, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "7": {"Data_decesso": "10/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 85, "Luogo_decesso": "ASL_1_-_Ospedale_Sanremo"}, "8": {"Data_decesso": "11/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 75, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "9": {"Data_decesso": "11/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 94, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_Albenga"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1817, "ASL_2": 1452, "ASL_3": 2023, "ASL_4": 540, "ASL_5": 836, "Liguria": 6668}}