{"date": "2021-04-17", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/homepage-coronavirus/bollettino-coronavirus/dati-17-4-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1129971, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4576, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 225299, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2645, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 95930, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 321, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 7043, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -66}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1503, "LA_SPEZIA": 819, "IMPERIA": 1134, "GENOVA": 3299, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 95, "altro/in_fase_di_verifica": 193}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 657, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 78, "Differenza_da_giorno_precedente": -21}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 117, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 11, "Differenza_da_giorno_precedente": -7}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 133, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 14, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 115, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 25, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 72, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 5, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 97, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -6}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 97, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 38, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 38, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 80, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 11, "Differenza_da_giorno_precedente": -6}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 79, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": -6}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 6312, "parziale": -9}, "guariti": {"totale": 84820, "parziale": 373}, "deceduti": {"totale": 4067, "parziale": 14}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"data_decesso": "28/01/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 92, "luogo_decesso": "ASL4-Ospedale_Sestri_Levante"}, "2": {"data_decesso": "14/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 69, "luogo_decesso": "ASL4"}, "3": {"data_decesso": "15/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 86, "luogo_decesso": "ASL4-Ospedale_Sestri_Levante"}, "4": {"data_decesso": "15/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 82, "luogo_decesso": "ASL4-Ospedale_Sestri_Levante"}, "5": {"data_decesso": "15/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 90, "luogo_decesso": "ASL5-Ospedale_Sarzana"}, "6": {"data_decesso": "15/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 73, "luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_Savona"}, "7": {"data_decesso": "15/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 87, "luogo_decesso": "San_Martino"}, "8": {"data_decesso": "15/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 94, "luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_di_Albenga"}, "9": {"data_decesso": "15/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 79, "luogo_decesso": "ASL1-Ospedale_Imperia"}, "10": {"data_decesso": "16/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 91, "luogo_decesso": "ASL1-Ospedale_Sanremo"}, "11": {"data_decesso": "16/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 83, "luogo_decesso": "ASL3-Villa_Scassi"}, "12": {"data_decesso": "16/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 87, "luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_Savona"}, "13": {"data_decesso": "16/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 74, "luogo_decesso": "ASL1-Ospedale_Sanremo"}, "14": {"data_decesso": "16/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 90, "luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_Albenga"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1375, "ASL_2": 1364, "ASL_3": 2498, "ASL_4": 395, "ASL_5": 694, "Liguria": 6326}}