{"date": "2021-02-03", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/28809-bollettino-3-2-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 829405, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 3783, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 46897, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2737, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 70288, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 233, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 5357, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -4}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1098, "LA_SPEZIA": 775, "IMPERIA": 957, "GENOVA": 2264, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 107, "altro/in_fase_di_verifica": 156}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 705, "Terapia_Intensiva": 64, "Differenza_da_giorno_precedente": 11}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 117, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 6}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 94, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 162, "Terapia_Intensiva": 24, "Differenza_da_giorno_precedente": -9}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 59, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 6, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 78, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 7}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 78, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 7}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 43, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 43, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 146, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 5}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 140, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 6, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 3734, "parziale": 43}, "guariti": {"totale": 61533, "parziale": 210}, "deceduti": {"totale": 3398, "parziale": 27}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "16/12/2020", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 88, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "2": {"Data_decesso": "30/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 93, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "3": {"Data_decesso": "30/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 80, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "4": {"Data_decesso": "30/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 79, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "5": {"Data_decesso": "31/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 83, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "6": {"Data_decesso": "31/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 99, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "7": {"Data_decesso": "31/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 79, "Luogo_decesso": "ASL_1_-_Ospedale_Imperia"}, "8": {"Data_decesso": "01/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 77, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "9": {"Data_decesso": "01/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 66, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Villa_Scassi"}, "10": {"Data_decesso": "01/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 92, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Villa_Scassi"}, "11": {"Data_decesso": "01/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 80, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Villa_Scassi"}, "12": {"Data_decesso": "01/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 80, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Villa_Scassi"}, "13": {"Data_decesso": "01/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 87, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "14": {"Data_decesso": "01/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 94, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "15": {"Data_decesso": "01/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "ASL_1_-_Ospedale_Sanremo"}, "16": {"Data_decesso": "02/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 101, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Villa_Scassi"}, "17": {"Data_decesso": "02/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Villa_Scassi"}, "18": {"Data_decesso": "02/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 73, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "19": {"Data_decesso": "02/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 85, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "20": {"Data_decesso": "02/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "21": {"Data_decesso": "02/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 78, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "22": {"Data_decesso": "02/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 73, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "23": {"Data_decesso": "02/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 83, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "24": {"Data_decesso": "02/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 69, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "25": {"Data_decesso": "02/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 90, "Luogo_decesso": "ASL_1_-_Ospedale_Sanremo"}, "26": {"Data_decesso": "02/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 79, "Luogo_decesso": "ASL_1_-_Ospedale_Sanremo"}, "27": {"Data_decesso": "03/02/2021", "Sesso": "", "Et\u00e0": 60, "Luogo_decesso": "ASL_1_-_Ospedale_Sanremo"}}, "sorveglianze_attive": null}