{"date": "2021-04-01", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/homepage-coronavirus/bollettino-coronavirus/dati-1-4-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1060223, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 5458, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 184131, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2992, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 90034, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 710, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 7723, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 345}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1654, "LA_SPEZIA": 925, "IMPERIA": 1167, "GENOVA": 3631, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 115, "altro/in_fase_di_verifica": 231}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 719, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 71, "Differenza_da_giorno_precedente": 9}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 125, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 154, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 15, "Differenza_da_giorno_precedente": 4}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 145, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 22, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 77, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 6, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 72, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 72, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 57, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 57, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 83, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 8}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 81, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 6}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 2, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 6559, "parziale": 174}, "guariti": {"totale": 78422, "parziale": 355}, "deceduti": {"totale": 3889, "parziale": 10}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"data_decesso": "25/01/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 73, "luogo_decesso": "ASL4-Ospedale_Sestri_Levante"}, "2": {"data_decesso": "30/03/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 83, "luogo_decesso": "ASL1-Ospedale_Sanremo"}, "3": {"data_decesso": "30/03/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 80, "luogo_decesso": "San_Martino"}, "4": {"data_decesso": "30/03/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 82, "luogo_decesso": "San_Martino"}, "5": {"data_decesso": "30/03/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 87, "luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_San_Paolo"}, "6": {"data_decesso": "30/03/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 83, "luogo_decesso": "ASL5-Ospedale_Sarzana"}, "7": {"data_decesso": "31/03/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 91, "luogo_decesso": "San_Martino"}, "8": {"data_decesso": "31/03/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 81, "luogo_decesso": "San_Martino"}, "9": {"data_decesso": "31/03/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 77, "luogo_decesso": "ASL5-Ospedale_Sarzana"}, "10": {"data_decesso": "31/03/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 72, "luogo_decesso": "ASL1-Ospedale_Sanremo"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1982, "ASL_2": 1678, "ASL_3": 2455, "ASL_4": 458, "ASL_5": 758, "Liguria": 7331}}