{"date": "2021-04-22", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/homepage-coronavirus/bollettino-coronavirus.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1150457, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4708, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 236685, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2993, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 97280, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 331, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 6219, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -81}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1199, "LA_SPEZIA": 731, "IMPERIA": 951, "GENOVA": 3051, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 89, "altro/in_fase_di_verifica": 198}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 633, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 69, "Differenza_da_giorno_precedente": -21}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 106, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 133, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 12, "Differenza_da_giorno_precedente": -11}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 120, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 21, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 74, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 3, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 89, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 89, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 37, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 37, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 71, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 12, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 69, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 2, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 2, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 5576, "parziale": -50}, "guariti": {"totale": 86952, "parziale": 406}, "deceduti": {"totale": 4109, "parziale": 6}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "20/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 79, "Luogo_decesso": "ASL3-Villa_Scassi"}, "2": {"Data_decesso": "20/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 78, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "3": {"Data_decesso": "20/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 83, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "4": {"Data_decesso": "21/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 63, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "5": {"Data_decesso": "21/04/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "6": {"Data_decesso": "21/04/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 80, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}}, "sorveglianze_attive": null}