{"date": "2021-02-24", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/29044-bollettino-24-2-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 911123, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4760, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 96023, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2947, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 76576, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 285, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 5676, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -58}, "casi_provincia": {"SAVONA": 989, "LA_SPEZIA": 681, "IMPERIA": 1106, "GENOVA": 2581, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 114, "altro/in_fase_di_verifica": 205}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 554, "Terapia_Intensiva": 55, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 101, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 74, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 4}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 131, "Terapia_Intensiva": 23, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 38, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 3, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 77, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 74, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 3, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 36, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 36, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 94, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 90, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 4}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 4, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 4353, "parziale": 37}, "guariti": {"totale": 67292, "parziale": 332}, "deceduti": {"totale": 3608, "parziale": 11}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "16/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 88, "Luogo_decesso": "ASL4-Ospedale_Sestri_Levante"}, "2": {"Data_decesso": "22/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "ASL4-Ospedale_Sestri_Levante"}, "3": {"Data_decesso": "19/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 91, "Luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_San_Paolo"}, "4": {"Data_decesso": "20/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 72, "Luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_S.M._Misericordia"}, "5": {"Data_decesso": "21/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 71, "Luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_San_Paolo"}, "6": {"Data_decesso": "21/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_S.M._Misericordia"}, "7": {"Data_decesso": "22/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 72, "Luogo_decesso": "ASL5-Ospedale_Sarzana"}, "8": {"Data_decesso": "22/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 68, "Luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_San_Paolo"}, "9": {"Data_decesso": "22/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_San_Paolo"}, "10": {"Data_decesso": "23/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 84, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "11": {"Data_decesso": "23/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 74, "Luogo_decesso": "San_Martino"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 3032, "ASL_2": 953, "ASL_3": 1461, "ASL_4": 368, "ASL_5": 967, "Liguria": 6781}}