{"date": "2021-03-24", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/29414-bollettino-24-3-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1025387, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4777, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 164386, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2824, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 86213, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 420, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 6582, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 32}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1293, "LA_SPEZIA": 742, "IMPERIA": 903, "GENOVA": 3292, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 119, "altro/in_fase_di_verifica": 233}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 660, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 63, "Differenza_da_giorno_precedente": -9}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 123, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 11, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 131, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 13, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 150, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 17, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 60, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 2, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 6, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 75, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 75, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 53, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 53, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 62, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -7}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 62, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -7}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 5133, "parziale": -153}, "guariti": {"totale": 75814, "parziale": 380}, "deceduti": {"totale": 3817, "parziale": 8}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "20/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 93, "Luogo_decesso": "ASL4_-_Ospedale_Sestri_Levante"}, "2": {"Data_decesso": "22/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 75, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "3": {"Data_decesso": "22/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "4": {"Data_decesso": "22/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 91, "Luogo_decesso": "ASL4"}, "5": {"Data_decesso": "22/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "ASL2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "6": {"Data_decesso": "23/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 65, "Luogo_decesso": "ASL5_-_Ospedale_Sarzana"}, "7": {"Data_decesso": "23/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 72, "Luogo_decesso": "ASL5_-_Ospedale_Sarzana"}, "8": {"Data_decesso": "24/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 88, "Luogo_decesso": "ASL5_-_Ospedale_Sarzana"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1289, "ASL_2": 1674, "ASL_3": 2048, "ASL_4": 483, "ASL_5": 658, "Liguria": 6152}}