{"date": "2021-02-15", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/28928-bollettino-15-2-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 875098, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 2312, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 72601, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 1306, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 74009, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 194, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 5774, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -76}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1009, "LA_SPEZIA": 780, "IMPERIA": 1069, "GENOVA": 2617, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 123, "altro/in_fase_di_verifica": 176}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 655, "Terapia_Intensiva": 61, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 122, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 94, "Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 154, "Terapia_Intensiva": 23, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 48, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 77, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 77, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 44, "Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 44, "Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 115, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 107, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 8, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 4396, "parziale": 34}, "guariti": {"totale": 64713, "parziale": 263}, "deceduti": {"totale": 3522, "parziale": 7}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "07/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 93, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "2": {"Data_decesso": "08/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 87, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "3": {"Data_decesso": "11/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "4": {"Data_decesso": "13/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 78, "Luogo_decesso": "ASL1-Ospedale_Sanremo"}, "5": {"Data_decesso": "14/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 83, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "6": {"Data_decesso": "14/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 90, "Luogo_decesso": "ASL1-Ospedale_Sanremo"}, "7": {"Data_decesso": "15/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "ASL1-Ospedale_Sanremo"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 2508, "ASL_2": 1024, "ASL_3": 1095, "ASL_4": 292, "ASL_5": 650, "Liguria": 5569}}