{"date": "2021-04-08", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/homepage-coronavirus/bollettino-coronavirus/dati-8-4-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1089065, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 5192, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 200516, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 3773, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 92766, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 387, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 7869, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -122}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1698, "LA_SPEZIA": 953, "IMPERIA": 1308, "GENOVA": 3579, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 108, "altro/in_fase_di_verifica": 223}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 755, "Terapia_Intensiva": 79, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 124, "Terapia_Intensiva": 12, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 159, "Terapia_Intensiva": 16, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "Ospedale_Policlinico_San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 144, "Terapia_Intensiva": 23, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 87, "Terapia_Intensiva": 3, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 5, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 96, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 96, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 54, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 54, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 86, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 86, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 6973, "parziale": -246}, "guariti": {"totale": 80962, "parziale": 496}, "deceduti": {"totale": 3935, "parziale": 13}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"data_decesso": "17/03/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 79, "luogo_decesso": "HSM"}, "2": {"data_decesso": "23/03/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 91, "luogo_decesso": "ASL_3_-_Ospedale_Villa_Scassi"}, "3": {"data_decesso": "28/03/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 54, "luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "4": {"data_decesso": "29/03/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 54, "luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "5": {"data_decesso": "31/03/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 81, "luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "6": {"data_decesso": "31/03/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 91, "luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "7": {"data_decesso": "02/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 77, "luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "8": {"data_decesso": "03/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 76, "luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "9": {"data_decesso": "03/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 89, "luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "10": {"data_decesso": "05/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 78, "luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_Albenga"}, "11": {"data_decesso": "05/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 86, "luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "12": {"data_decesso": "05/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 67, "luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "13": {"data_decesso": "06/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 77, "luogo_decesso": "ASL_3_-_Ospedale_Villa_Scassi"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1979, "ASL_2": 1731, "ASL_3": 2621, "ASL_4": 330, "ASL_5": 636, "Liguria": 7297}}