{"date": "2021-02-25", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/29059-bollettino-25-2-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 915980, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4857, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 99181, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 3158, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 77028, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 452, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 5810, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 134}, "casi_provincia": {"SAVONA": 971, "LA_SPEZIA": 702, "IMPERIA": 1163, "GENOVA": 2661, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 111, "altro/in_fase_di_verifica": 202}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 545, "Terapia_Intensiva": 52, "Differenza_da_giorno_precedente": -9}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 100, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 74, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 125, "Terapia_Intensiva": 22, "Differenza_da_giorno_precedente": -6}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 37, "Terapia_Intensiva": 2, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 75, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 73, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 2, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 2, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 38, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 38, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 95, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 91, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 4, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 4530, "parziale": 177}, "guariti": {"totale": 67603, "parziale": 311}, "deceduti": {"totale": 3615, "parziale": 7}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "09/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 92, "Luogo_decesso": "Ospedale_Sestri_Levante"}, "2": {"Data_decesso": "01/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 74, "Luogo_decesso": "Ospedale_Sestri_Levante"}, "3": {"Data_decesso": "23/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 67, "Luogo_decesso": "Ospedale_Villa_Scassi"}, "4": {"Data_decesso": "23/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 88, "Luogo_decesso": "Ospedale_Villa_Scassi"}, "5": {"Data_decesso": "23/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 66, "Luogo_decesso": "HSM"}, "6": {"Data_decesso": "24/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 90, "Luogo_decesso": "HSM"}, "7": {"Data_decesso": "25/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "Ospedale_Sanremo"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 2971, "ASL_2": 803, "ASL_3": 1474, "ASL_4": 365, "ASL_5": 1029, "Liguria": 6642}}