{"date": "2021-02-19", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/29001-bollettino-19-2-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 892532, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4091, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 84444, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2939, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 75147, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 274, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 5752, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -6}, "casi_provincia": {"SAVONA": 971, "LA_SPEZIA": 736, "IMPERIA": 1130, "GENOVA": 2599, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 129, "altro/in_fase_di_verifica": 187}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 581, "Terapia_Intensiva": 58, "Differenza_da_giorno_precedente": -19}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 111, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 80, "Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 138, "Terapia_Intensiva": 22, "Differenza_da_giorno_precedente": -8}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 36, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 2, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 74, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 73, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 40, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 40, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 100, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -6}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 94, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -6}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 6, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 4251, "parziale": 41}, "guariti": {"totale": 65836, "parziale": 265}, "deceduti": {"totale": 3559, "parziale": 15}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "16/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 84, "Luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_San_Paolo_Savona"}, "2": {"Data_decesso": "17/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "3": {"Data_decesso": "17/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 85, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "4": {"Data_decesso": "17/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 73, "Luogo_decesso": "ASL1-Sanremo"}, "5": {"Data_decesso": "17/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 84, "Luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_San_Paolo_Savona"}, "6": {"Data_decesso": "17/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 79, "Luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_San_Paolo_Savona"}, "7": {"Data_decesso": "17/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 93, "Luogo_decesso": "ASL5-Sarzana"}, "8": {"Data_decesso": "18/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 79, "Luogo_decesso": "ASL5-Sarzana"}, "9": {"Data_decesso": "18/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 90, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "10": {"Data_decesso": "18/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 74, "Luogo_decesso": "ASL1-Sanremo"}, "11": {"Data_decesso": "18/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 78, "Luogo_decesso": "ASL1-Sanremo"}, "12": {"Data_decesso": "18/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 93, "Luogo_decesso": "ASL1-Sanremo"}, "13": {"Data_decesso": "18/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 58, "Luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_San_Paolo_Savona"}, "14": {"Data_decesso": "18/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 81, "Luogo_decesso": "ASL5-Sarzana"}, "15": {"Data_decesso": "18/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 88, "Luogo_decesso": "ASL5-Sarzana"}}, "sorveglianze_attive": null}