{"date": "2021-02-17", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/28950-bollettino-17-2-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 883920, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4794, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 78300, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2992, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 74539, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 309, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 5694, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -48}, "casi_provincia": {"SAVONA": 973, "LA_SPEZIA": 755, "IMPERIA": 1070, "GENOVA": 2579, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 124, "altro/in_fase_di_verifica": 193}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 629, "Terapia_Intensiva": 60, "Differenza_da_giorno_precedente": -17}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 115, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 87, "Terapia_Intensiva": 11, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 151, "Terapia_Intensiva": 22, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 40, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 2, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 74, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 74, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 42, "Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 42, "Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 118, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 111, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 7, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 4227, "parziale": -87}, "guariti": {"totale": 65302, "parziale": 346}, "deceduti": {"totale": 3543, "parziale": 11}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "04/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 72, "Luogo_decesso": "ASL4-Sestri_Levante"}, "2": {"Data_decesso": "13/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_S.M._Misericordia_Albenga"}, "3": {"Data_decesso": "15/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_S.M._Misericordia_Albenga"}, "4": {"Data_decesso": "15/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 80, "Luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_S.M._Misericordia_Albenga"}, "5": {"Data_decesso": "15/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 84, "Luogo_decesso": "ASL5-Sarzana"}, "6": {"Data_decesso": "15/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 57, "Luogo_decesso": "ASL5-Sarzana"}, "7": {"Data_decesso": "16/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 83, "Luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_S.M._Misericordia_Albenga"}, "8": {"Data_decesso": "16/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 95, "Luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_S.M._Misericordia_Albenga"}, "9": {"Data_decesso": "16/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 76, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "10": {"Data_decesso": "16/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 92, "Luogo_decesso": "ASL1-Sanremo"}, "11": {"Data_decesso": "15/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 69, "Luogo_decesso": "ASL3-Villa_Scassi"}}, "sorveglianze_attive": null}