{"date": "2021-03-27", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/29460-bollettino-27-3-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1039228, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4635, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 172793, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2606, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 87723, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 529, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 7185, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 229}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1458, "LA_SPEZIA": 849, "IMPERIA": 990, "GENOVA": 3536, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 119, "altro/in_fase_di_verifica": 233}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 685, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 66, "Differenza_da_giorno_precedente": 13}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 115, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 11, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 144, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 13, "Differenza_da_giorno_precedente": 7}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 156, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 19, "Differenza_da_giorno_precedente": 6}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 68, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": 4}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 5, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 74, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 74, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 56, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 55, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 67, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 67, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 5974, "parziale": 320}, "guariti": {"totale": 76697, "parziale": 292}, "deceduti": {"totale": 3841, "parziale": 8}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "25/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 85, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "2": {"Data_decesso": "25/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "3": {"Data_decesso": "25/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 76, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "4": {"Data_decesso": "26/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 58, "Luogo_decesso": "ASL5_-_Ospedale_Sarzana"}, "5": {"Data_decesso": "26/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 73, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "6": {"Data_decesso": "26/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "7": {"Data_decesso": "26/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 91, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "8": {"Data_decesso": "26/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 83, "Luogo_decesso": "ASL1_-_Ospedale_Sanremo"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1790, "ASL_2": 1739, "ASL_3": 2040, "ASL_4": 474, "ASL_5": 672, "Liguria": 6715}}