{"date": "2021-03-20", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/101395-coronavirus/29354-bollettino-20-3-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1009848, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4481, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 155816, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2748, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 84759, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 458, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 6460, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 100}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1165, "LA_SPEZIA": 799, "IMPERIA": 869, "GENOVA": 3270, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 132, "altro/in_fase_di_verifica": 225}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 650, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 65, "Differenza_da_giorno_precedente": 9}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 114, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 12, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 138, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 12, "Differenza_da_giorno_precedente": 10}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 151, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 16, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 57, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 3, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 4, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 74, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 74, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 47, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 46, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 65, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 65, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 5266, "parziale": 114}, "guariti": {"totale": 74509, "parziale": 353}, "deceduti": {"totale": 3790, "parziale": 5}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "17/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 69, "Luogo_decesso": "ASL2_-_Ospedale_San_Paolo_Savona"}, "2": {"Data_decesso": "18/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 75, "Luogo_decesso": "ASL5-Ospedale_Sarzana"}, "3": {"Data_decesso": "18/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 95, "Luogo_decesso": "ASL3-Villa_Scassi"}, "4": {"Data_decesso": "18/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_Albenga"}, "5": {"Data_decesso": "19/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "ASL2_-_Ospedale_San_Paolo_Savona"}}, "sorveglianze_attive": null}