{"date": "2021-02-06", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/28838-bollettino-6-2-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 843214, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 3850, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 55043, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2526, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 71385, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 276, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 5550, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -27}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1059, "LA_SPEZIA": 833, "IMPERIA": 979, "GENOVA": 2410, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 110, "altro/in_fase_di_verifica": 159}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 670, "Terapia_Intensiva": 61, "Differenza_da_giorno_precedente": -23}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 124, "Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": -8}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 86, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -12}, "Ospedale_Policlinico_San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 149, "Terapia_Intensiva": 24, "Differenza_da_giorno_precedente": -8}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 52, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 6, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 72, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 4}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 72, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 5}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 42, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 42, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 139, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 132, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 7, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 3924, "parziale": 130}, "guariti": {"totale": 62390, "parziale": 275}, "deceduti": {"totale": 3445, "parziale": 28}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "22/11/2020", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 78, "Luogo_decesso": "ASL4_-_OSPEDALE_SESTRI_LEVANTE"}, "2": {"Data_decesso": "25/11/2020", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 95, "Luogo_decesso": "ASL4_-_OSPEDALE_SESTRI_LEVANTE"}, "3": {"Data_decesso": "11/12/2020", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 74, "Luogo_decesso": "ASL4_-_OSPEDALE_SESTRI_LEVANTE"}, "4": {"Data_decesso": "20/12/2020", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 81, "Luogo_decesso": "ASL4_-_OSPEDALE_SESTRI_LEVANTE"}, "5": {"Data_decesso": "22/12/2020", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "ASL4_-_OSPEDALE_SESTRI_LEVANTE"}, "6": {"Data_decesso": "26/12/2020", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 87, "Luogo_decesso": "ASL4_-_OSPEDALE_SESTRI_LEVANTE"}, "7": {"Data_decesso": "31/12/2020", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "ASL4_-_OSPEDALE_SESTRI_LEVANTE"}, "8": {"Data_decesso": "01/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "ASL4_-_OSPEDALE_SESTRI_LEVANTE"}, "9": {"Data_decesso": "01/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 90, "Luogo_decesso": "ASL4_-_OSPEDALE_SESTRI_LEVANTE"}, "10": {"Data_decesso": "05/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 94, "Luogo_decesso": "ASL4_-_OSPEDALE_SESTRI_LEVANTE"}, "11": {"Data_decesso": "09/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 97, "Luogo_decesso": "ASL_4_-_OSPEDALE_SESTRI_LEVANTE"}, "12": {"Data_decesso": "10/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 88, "Luogo_decesso": "ASL4_-_OSPEDALE_SESTRI_LEVANTE"}, "13": {"Data_decesso": "11/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 63, "Luogo_decesso": "OSPEDALE_SESTRI_LEVANTE"}, "14": {"Data_decesso": "15/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 76, "Luogo_decesso": "ASL4_-_OSPEDALE_SESTRI_LEVANTE"}, "15": {"Data_decesso": "17/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "ASL_4_-_OSPEDALE_SESTRI_LEVANTE"}, "16": {"Data_decesso": "03/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 79, "Luogo_decesso": "ASL_4_-_OSPEDALE_SESTRI_LEVANTE"}, "17": {"Data_decesso": "04/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 92, "Luogo_decesso": "HSM"}, "18": {"Data_decesso": "04/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 73, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "19": {"Data_decesso": "04/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 97, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "20": {"Data_decesso": "04/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 48, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "21": {"Data_decesso": "04/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 72, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "22": {"Data_decesso": "04/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 81, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "23": {"Data_decesso": "04/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 81, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "24": {"Data_decesso": "04/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 84, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "25": {"Data_decesso": "05/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "HSM"}, "26": {"Data_decesso": "05/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 69, "Luogo_decesso": "HSM"}, "27": {"Data_decesso": "05/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 53, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "28": {"Data_decesso": "05/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 68, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 2282, "ASL_2": 1061, "ASL_3": 1287, "ASL_4": 287, "ASL_5": 792, "Liguria": 5709}}