{"date": "2021-02-16", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/28943-bollettino-16-2-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 879126, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4028, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 75308, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2707, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 74230, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 221, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 5742, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -32}, "casi_provincia": {"SAVONA": 993, "LA_SPEZIA": 775, "IMPERIA": 1070, "GENOVA": 2601, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 123, "altro/in_fase_di_verifica": 180}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 646, "Terapia_Intensiva": 59, "Differenza_da_giorno_precedente": -9}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 119, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 87, "Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": -7}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 154, "Terapia_Intensiva": 23, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 45, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 2, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 77, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 77, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 43, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 43, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 119, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 4}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 110, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 9, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 4314, "parziale": -82}, "guariti": {"totale": 64956, "parziale": 243}, "deceduti": {"totale": 3532, "parziale": 10}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "12/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 74, "Luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_San_Paolo_Savona"}, "2": {"Data_decesso": "12/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 57, "Luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_San_Paolo_Savona"}, "3": {"Data_decesso": "13/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 87, "Luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_San_Paolo_Savona"}, "4": {"Data_decesso": "13/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 91, "Luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_San_Paolo_Savona"}, "5": {"Data_decesso": "13/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "ASL3-_Ospedale_Villa_Scassi"}, "6": {"Data_decesso": "14/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_San_Paolo_Savona"}, "7": {"Data_decesso": "14/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 91, "Luogo_decesso": "ASL3-_Ospedale_Villa_Scassi"}, "8": {"Data_decesso": "14/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "9": {"Data_decesso": "15/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 76, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "10": {"Data_decesso": "15/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 80, "Luogo_decesso": "San_Martino"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 2521, "ASL_2": 1049, "ASL_3": 1263, "ASL_4": 320, "ASL_5": 662, "Liguria": 5815}}