{"date": "2021-04-15", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/homepage-coronavirus/bollettino-coronavirus/dati-15-4-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1121082, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 5170, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 219839, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 3072, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 95286, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 407, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 6958, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -356}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1502, "LA_SPEZIA": 818, "IMPERIA": 1212, "GENOVA": 3142, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 91, "altro/in_fase_di_verifica": 193}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 700, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 84, "Differenza_da_giorno_precedente": -17}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 130, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 12, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 144, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 16, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 110, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 24, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 84, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -7}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 5, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 98, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 98, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 42, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 42, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 87, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 11, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 86, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 6247, "parziale": -230}, "guariti": {"totale": 84282, "parziale": 749}, "deceduti": {"totale": 4046, "parziale": 14}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"data_decesso": "09/02/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 85, "luogo_decesso": "ASL3"}, "2": {"data_decesso": "13/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 84, "luogo_decesso": "San_Martino"}, "3": {"data_decesso": "13/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 96, "luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_Savona"}, "4": {"data_decesso": "13/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 93, "luogo_decesso": "ASL5-Ospedale_Sarzana"}, "5": {"data_decesso": "13/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 87, "luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_Savona"}, "6": {"data_decesso": "13/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 78, "luogo_decesso": "ASL5-Ospedale_Sarzana"}, "7": {"data_decesso": "13/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 77, "luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_Savona"}, "8": {"data_decesso": "13/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 64, "luogo_decesso": "ASL5-Ospedale_Sarzana"}, "9": {"data_decesso": "14/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 62, "luogo_decesso": "San_Martino"}, "10": {"data_decesso": "14/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 74, "luogo_decesso": "San_Martino"}, "11": {"data_decesso": "14/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 78, "luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_Savona"}, "12": {"data_decesso": "14/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 90, "luogo_decesso": "ASL1-Ospedale_Sanremo"}, "13": {"data_decesso": "14/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 79, "luogo_decesso": "ASL1-Ospedale_Sanremo"}, "14": {"data_decesso": "15/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 92, "luogo_decesso": "ASL4-Ospedale_Sestri_Levante"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1204, "ASL_2": 1342, "ASL_3": 2493, "ASL_4": 315, "ASL_5": 572, "Liguria": 5926}}