{"date": "2021-03-14", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/29267-bollettino-14-3-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 985277, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 3456, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 139912, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 1711, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 82644, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 321, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 6402, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 33}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1074, "LA_SPEZIA": 891, "IMPERIA": 971, "GENOVA": 3123, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 125, "altro/in_fase_di_verifica": 218}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 598, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 64, "Differenza_da_giorno_precedente": 22}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 116, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 12, "Differenza_da_giorno_precedente": 8}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 112, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 13, "Differenza_da_giorno_precedente": 10}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 129, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 18, "Differenza_da_giorno_precedente": 7}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 50, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 2, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 4, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 73, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 73, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone*": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 41, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 41, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 72, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 72, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 5666, "parziale": 13}, "guariti": {"totale": 72506, "parziale": 208}, "deceduti": {"totale": 3736, "parziale": 8}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "11/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 83, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "2": {"Data_decesso": "11/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 91, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "3": {"Data_decesso": "11/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 94, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "4": {"Data_decesso": "11/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 91, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "5": {"Data_decesso": "12/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 72, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Villa_Scassi"}, "6": {"Data_decesso": "12/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 60, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "7": {"Data_decesso": "12/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 77, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "8": {"Data_decesso": "12/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 84, "Luogo_decesso": "ASL_1_-_Ospedale_Sanremo"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1543, "ASL_2": 1584, "ASL_3": 1986, "ASL_4": 464, "ASL_5": 738, "Liguria": 6315}}