{"date": "2021-01-30", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/28748-bollettino-30-1-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 817538, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4145, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 38454, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2781, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 69361, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 255, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 5464, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 23}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1186, "LA_SPEZIA": 788, "IMPERIA": 904, "GENOVA": 2313, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 107, "altro/in_fase_di_verifica": 166}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 650, "Terapia_Intensiva": 62, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 96, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 101, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 5}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 162, "Terapia_Intensiva": 23, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 50, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 3, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 67, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 67, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 41, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 40, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 130, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 123, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 7, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 3745, "parziale": 95}, "guariti": {"totale": 60556, "parziale": 216}, "deceduti": {"totale": 3341, "parziale": 16}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "03/12/20", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 69, "Luogo_decesso": "Ospedale_di_Sestri_Levante"}, "2": {"Data_decesso": "24/12/20", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 91, "Luogo_decesso": "Ospedale_di_Sestri_Levante"}, "3": {"Data_decesso": "25/12/20", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "Ospedale_di_Sestri_Levante"}, "4": {"Data_decesso": "30/12/20", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 83, "Luogo_decesso": "Ospedale_di_Sestri_Levante"}, "5": {"Data_decesso": "01/01/21", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 85, "Luogo_decesso": "Ospedale_di_Sestri_Levante"}, "6": {"Data_decesso": "01/01/21", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 72, "Luogo_decesso": "Ospedale_di_Sestri_Levante"}, "7": {"Data_decesso": "27/01/21", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 74, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "8": {"Data_decesso": "27/01/21", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 83, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "9": {"Data_decesso": "27/01/21", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "ASL1_-_Ospedale_di_Imperia"}, "10": {"Data_decesso": "27/01/21", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 80, "Luogo_decesso": "ASL1_-_Ospedale_di_Imperia"}, "11": {"Data_decesso": "28/01/21", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "ASL1_-_Ospedale_di_Sanremo"}, "12": {"Data_decesso": "28/01/21", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 97, "Luogo_decesso": "ASL5_-_Ospedale_Sarzana"}, "13": {"Data_decesso": "28/01/21", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 90, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "14": {"Data_decesso": "28/01/21", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 84, "Luogo_decesso": "HSM"}, "15": {"Data_decesso": "29/01/21", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 72, "Luogo_decesso": "HSM"}, "16": {"Data_decesso": "29/01/21", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 88, "Luogo_decesso": "ASL1_-_Ospedale_di_Sanremo"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1772, "ASL_2": 890, "ASL_3": 1062, "ASL_4": 453, "ASL_5": 875, "Liguria": 5052}}