{"date": "2021-05-01", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/101395-coronavirus/29828-bollettino-1-5-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1191035, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4400, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 258080, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2472, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 99635, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 219, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 5578, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -51}, "casi_provincia": {"SAVONA": 965, "LA_SPEZIA": 643, "IMPERIA": 732, "GENOVA": 2947, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 89, "altro/in_fase_di_verifica": 202}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 522, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 63, "Differenza_da_giorno_precedente": -13}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 104, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 90, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 88, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 22, "Differenza_da_giorno_precedente": -7}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 61, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 87, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 87, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 35, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 35, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 57, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 57, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 5011, "parziale": 75}, "guariti": {"totale": 89868, "parziale": 264}, "deceduti": {"totale": 4189, "parziale": 6}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "21/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 83, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "2": {"Data_decesso": "29/04/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 77, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Villa_Scassi"}, "3": {"Data_decesso": "29/04/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 84, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "4": {"Data_decesso": "30/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 84, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Villa_Scassi"}, "5": {"Data_decesso": "30/04/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 83, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "6": {"Data_decesso": "30/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 76, "Luogo_decesso": "San_Martino"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1358, "ASL_2": 1155, "ASL_3": 2176, "ASL_4": 443, "ASL_5": 834, "Liguria": 5966}}