{"date": "2021-05-04", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/29865-bollettino-4-5-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1200423, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4095, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 263444, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2493, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 100133, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 161, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 5389, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -101}, "casi_provincia": {"SAVONA": 892, "LA_SPEZIA": 618, "IMPERIA": 702, "GENOVA": 2901, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 92, "altro/in_fase_di_verifica": 184}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 549, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 62, "Differenza_da_giorno_precedente": 9}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 101, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 95, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 83, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 21, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 68, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 3, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 3, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 99, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 5}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 98, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 4}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 34, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 34, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 66, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": 8}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 66, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": 8}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 4488, "parziale": -339}, "guariti": {"totale": 90534, "parziale": 252}, "deceduti": {"totale": 4210, "parziale": 10}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "14/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 78, "Luogo_decesso": "ASL5_-_Ospedale_La_Spezia"}, "2": {"Data_decesso": "20/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "3": {"Data_decesso": "01/05/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 98, "Luogo_decesso": "Asl_2_-_Ospedale_Savona"}, "4": {"Data_decesso": "01/05/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 93, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Ospedale_Villa_Scassi"}, "5": {"Data_decesso": "01/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 66, "Luogo_decesso": "Asl_2_-_Ospedale_Savona"}, "6": {"Data_decesso": "01/05/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 95, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "7": {"Data_decesso": "02/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 87, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "8": {"Data_decesso": "02/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 75, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_Albenga"}, "9": {"Data_decesso": "02/05/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 93, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Ospedale_Villa_Scassi"}, "10": {"Data_decesso": "03/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 81, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Ospedale_Villa_Scassi"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1236, "ASL_2": 1176, "ASL_3": 1974, "ASL_4": 330, "ASL_5": 738, "Liguria": 5454}}