{"date": "2021-04-23", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/homepage-coronavirus/bollettino-coronavirus/dati-23-4-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1155234, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4777, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 239429, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2744, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 97650, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 370, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 6276, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 57}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1183, "LA_SPEZIA": 752, "IMPERIA": 959, "GENOVA": 3093, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 86, "altro/in_fase_di_verifica": 203}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 613, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 70, "Differenza_da_giorno_precedente": -20}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 104, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 123, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 13, "Differenza_da_giorno_precedente": -10}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 121, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 21, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 67, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -7}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 93, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 4}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 92, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 38, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 38, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 66, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 12, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 64, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 2, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 2, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 5653, "parziale": 77}, "guariti": {"totale": 87255, "parziale": 303}, "deceduti": {"totale": 4119, "parziale": 10}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "20/04/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 87, "Luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_Albenga"}, "2": {"Data_decesso": "21/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 71, "Luogo_decesso": "ASL3-Villa_Scassi"}, "3": {"Data_decesso": "21/04/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 84, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "4": {"Data_decesso": "21/04/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 91, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "5": {"Data_decesso": "21/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 76, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "6": {"Data_decesso": "21/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_Albenga"}, "7": {"Data_decesso": "21/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 95, "Luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_Albenga"}, "8": {"Data_decesso": "22/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 60, "Luogo_decesso": "ASL5-Ospedale_Sarzana"}, "9": {"Data_decesso": "22/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 77, "Luogo_decesso": "ASL5-Ospedale_Sarzana"}, "10": {"Data_decesso": "23/04/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 85, "Luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_Albenga"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1619, "ASL_2": 1186, "ASL_3": 2263, "ASL_4": 454, "ASL_5": 1028, "Liguria": 6550}}