{"date": "2021-03-22", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/29380-bollettino-22-3-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1015583, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 2334, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 159006, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 1418, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 85433, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 294, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 6600, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 34}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1261, "LA_SPEZIA": 756, "IMPERIA": 902, "GENOVA": 3318, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 133, "altro/in_fase_di_verifica": 230}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 660, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 58, "Differenza_da_giorno_precedente": 15}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 116, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 4}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 143, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": 8}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 153, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 17, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 62, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 2, "Differenza_da_giorno_precedente": 6}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 4, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 76, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 75, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 45, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 45, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 61, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 61, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 5364, "parziale": 58}, "guariti": {"totale": 75030, "parziale": 252}, "deceduti": {"totale": 3803, "parziale": 8}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "19/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 79, "Luogo_decesso": "ASL5_-_Ospedale_Sarzana"}, "2": {"Data_decesso": "19/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 80, "Luogo_decesso": "ASL5_-_Ospedale_Sarzana"}, "3": {"Data_decesso": "20/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 71, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "4": {"Data_decesso": "20/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 93, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "5": {"Data_decesso": "20/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 77, "Luogo_decesso": "ASL1_-_Ospedale_Sanremo"}, "6": {"Data_decesso": "20/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 72, "Luogo_decesso": "ASL1_-_Ospedale_Sanremo"}, "7": {"Data_decesso": "20/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 95, "Luogo_decesso": "ASL1_-_Ospedale_Sanremo"}, "8": {"Data_decesso": "21/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 81, "Luogo_decesso": "ASL5_-_Ospedale_Sarzana"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1320, "ASL_2": 1503, "ASL_3": 1922, "ASL_4": 471, "ASL_5": 667, "Liguria": 5883}}