{"date": "2021-04-09", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/homepage-coronavirus/bollettino-coronavirus/dati-9-4-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1094065, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 5000, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 203629, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 3113, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 93187, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 421, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 7865, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -4}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1681, "LA_SPEZIA": 948, "IMPERIA": 1320, "GENOVA": 3593, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 104, "altro/in_fase_di_verifica": 219}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 719, "Terapia_Intensiva": 74, "Differenza_da_giorno_precedente": -36}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 120, "Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 145, "Terapia_Intensiva": 14, "Differenza_da_giorno_precedente": -14}, "Ospedale_Policlinico_San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 137, "Terapia_Intensiva": 23, "Differenza_da_giorno_precedente": -7}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 82, "Terapia_Intensiva": 2, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 5, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 98, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 96, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 2, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 49, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 49, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 83, "Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 83, "Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 6896, "parziale": -77}, "guariti": {"totale": 81372, "parziale": 410}, "deceduti": {"totale": 3950, "parziale": 15}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"data_decesso": "08/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 75, "luogo_decesso": "ASL_3_-_Ospedale_Villa_Scassi"}, "2": {"data_decesso": "08/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 99, "luogo_decesso": "HSM"}, "3": {"data_decesso": "07/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 86, "luogo_decesso": "ASL_3_-_Ospedale_Villa_Scassi"}, "4": {"data_decesso": "06/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 86, "luogo_decesso": "HSM"}, "5": {"data_decesso": "06/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 76, "luogo_decesso": "ASL_4_-_Ospedale_Sestri_Levante"}, "6": {"data_decesso": "05/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 80, "luogo_decesso": "HSM"}, "7": {"data_decesso": "05/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 71, "luogo_decesso": "HSM"}, "8": {"data_decesso": "05/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 69, "luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "9": {"data_decesso": "03/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 89, "luogo_decesso": "HSM"}, "10": {"data_decesso": "02/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 83, "luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "11": {"data_decesso": "31/03/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 76, "luogo_decesso": "ASL2_-_Ospedale_San_Paolo_Savona"}, "12": {"data_decesso": "29/03/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 85, "luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "13": {"data_decesso": "17/03/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 95, "luogo_decesso": "HSM"}, "14": {"data_decesso": "23/02/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 90, "luogo_decesso": "ASL2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "15": {"data_decesso": "23/02/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 71, "luogo_decesso": "ASL2_-_Ospedale_San_Paolo_Savona"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1902, "ASL_2": 1568, "ASL_3": 2712, "ASL_4": 310, "ASL_5": 703, "Liguria": 7195}}