{"date": "2021-01-19", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/28633-bollettino-19-1-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 775713, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 5050, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 9372, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2576, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 66261, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 235, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 6543, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -99}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1640, "LA_SPEZIA": 992, "IMPERIA": 750, "GENOVA": 2873, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 113, "altro/in_fase_di_verifica": 175}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 703, "Terapia_Intensiva": 60, "Differenza_da_giorno_precedente": -15}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 73, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 110, "Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": -7}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 187, "Terapia_Intensiva": 26, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 67, "Terapia_Intensiva": 2, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 68, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": 5}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 68, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": 5}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 47, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 46, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 150, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 142, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 8, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 4108, "parziale": -223}, "guariti": {"totale": 56573, "parziale": 317}, "deceduti": {"totale": 3145, "parziale": 17}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "14/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 67, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "2": {"Data_decesso": "15/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 95, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "3": {"Data_decesso": "16/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 87, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "4": {"Data_decesso": "16/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 76, "Luogo_decesso": "ASL4_-Ospedale_Lavagna"}, "5": {"Data_decesso": "17/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "6": {"Data_decesso": "17/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "7": {"Data_decesso": "17/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 73, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "8": {"Data_decesso": "17/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 91, "Luogo_decesso": "HSM"}, "9": {"Data_decesso": "17/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "HSM"}, "10": {"Data_decesso": "18/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 87, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "11": {"Data_decesso": "18/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 40, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "12": {"Data_decesso": "18/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 67, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "13": {"Data_decesso": "18/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 78, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "14": {"Data_decesso": "18/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 93, "Luogo_decesso": "HSM"}, "15": {"Data_decesso": "18/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 90, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "16": {"Data_decesso": "18/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "HSM"}, "17": {"Data_decesso": "18/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 85, "Luogo_decesso": "HSM"}}, "sorveglianze_attive": null}