{"date": "2021-02-22", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/29020-bollettino-22-2-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 901295, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 2014, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 90409, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 1424, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 75910, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 136, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 5759, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -33}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1017, "LA_SPEZIA": 716, "IMPERIA": 1115, "GENOVA": 2600, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 122, "altro/in_fase_di_verifica": 189}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 571, "Terapia_Intensiva": 56, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 109, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 81, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 142, "Terapia_Intensiva": 23, "Differenza_da_giorno_precedente": 5}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 36, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 3, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 74, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 74, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 35, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 35, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 91, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 85, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 6, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 4427, "parziale": 107}, "guariti": {"totale": 66567, "parziale": 158}, "deceduti": {"totale": 3584, "parziale": 11}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "20/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 91, "Luogo_decesso": "ASL1-Ospedale_Sanremo"}, "2": {"Data_decesso": "20/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 91, "Luogo_decesso": "ASL4"}, "3": {"Data_decesso": "20/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "ASL4-Ospedale_Sestri_Levante"}, "4": {"Data_decesso": "20/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 81, "Luogo_decesso": "ASL4-Ospedale_Sestri_Levante"}, "5": {"Data_decesso": "21/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 73, "Luogo_decesso": "ASL5-Ospedale_Sarzana"}, "6": {"Data_decesso": "21/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 87, "Luogo_decesso": "ASL1-Ospedale_Sanremo"}, "7": {"Data_decesso": "21/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "ASL4-Ospedale_Sestri_Levante"}, "8": {"Data_decesso": "22/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 70, "Luogo_decesso": "ASL1-Ospedale_Sanremo"}, "9": {"Data_decesso": "22/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 69, "Luogo_decesso": "ASL1-Ospedale_Sanremo"}, "10": {"Data_decesso": "22/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 83, "Luogo_decesso": "ASL5-Ospedale_Sarzana"}, "11": {"Data_decesso": "22/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 85, "Luogo_decesso": "ASL5-Ospedale_Sarzana"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 2974, "ASL_2": 1065, "ASL_3": 1499, "ASL_4": 281, "ASL_5": 898, "Liguria": 6717}}