{"date": "2021-02-01", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/28778-bollettino-1-2-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 821828, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 1381, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 42426, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 743, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 69817, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 149, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 5409, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -112}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1116, "LA_SPEZIA": 794, "IMPERIA": 954, "GENOVA": 2284, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 105, "altro/in_fase_di_verifica": 156}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 696, "Terapia_Intensiva": 65, "Differenza_da_giorno_precedente": 19}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 111, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 10}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 101, "Terapia_Intensiva": 11, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 171, "Terapia_Intensiva": 23, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 58, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 6, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 70, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 70, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 41, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 40, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 138, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 5}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 133, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 6}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 5, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 3870, "parziale": 111}, "guariti": {"totale": 61049, "parziale": 254}, "deceduti": {"totale": 3359, "parziale": 7}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "30/11/2020", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 79, "Luogo_decesso": "ASL4"}, "2": {"Data_decesso": "30/11/2020", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 102, "Luogo_decesso": "ASL4"}, "3": {"Data_decesso": "28/12/2020", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 76, "Luogo_decesso": "ASL1_-_Ospedale_Sanremo"}, "4": {"Data_decesso": "30/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 84, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "5": {"Data_decesso": "30/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 83, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "6": {"Data_decesso": "30/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 91, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "7": {"Data_decesso": "31/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "ASL5_-_Ospedale_Sarzana"}}, "sorveglianze_attive": null}