{"date": "2021-05-23", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/homepage-coronavirus/bollettino-coronavirus/dati-23-5-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1267443, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 2058, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 307890, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 1556, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 102297, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 58, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 3186, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -56}, "casi_provincia": {"SAVONA": 440, "LA_SPEZIA": 486, "IMPERIA": 343, "GENOVA": 1726, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 70, "altro/in_fase_di_verifica": 121}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 233, "Terapia_Intensiva": 43, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 39, "Terapia_Intensiva": 3, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 41, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "Ospedale_Policlinico_San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 46, "Terapia_Intensiva": 20, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 19, "Terapia_Intensiva": 3, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 48, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 48, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 10, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 10, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 30, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 30, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 1694, "parziale": -117}, "guariti": {"totale": 94806, "parziale": 113}, "deceduti": {"totale": 4305, "parziale": 1}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "22/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 63, "Luogo_decesso": "ASL5_-_Ospedale_Sarzana"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 597, "ASL_2": 350, "ASL_3": 714, "ASL_4": 178, "ASL_5": 667, "Liguria": 2506}}