{"date": "2021-03-15", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/29291-bollettino-15-3-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 987267, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 1990, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 141280, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 1368, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 82886, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 242, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 6400, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -2}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1087, "LA_SPEZIA": 877, "IMPERIA": 960, "GENOVA": 3129, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 128, "altro/in_fase_di_verifica": 219}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 632, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 64, "Differenza_da_giorno_precedente": 34}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 125, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 13, "Differenza_da_giorno_precedente": 9}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 112, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 11, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 144, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 18, "Differenza_da_giorno_precedente": 15}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 55, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 2, "Differenza_da_giorno_precedente": 5}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 4, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 75, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 75, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 46, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 5}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 46, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 5}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 71, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 70, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 5705, "parziale": 39}, "guariti": {"totale": 72737, "parziale": 231}, "deceduti": {"totale": 3749, "parziale": 13}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "23/11/2020", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 84, "Luogo_decesso": "ASL_4_-_Ospedale_Lavagna"}, "2": {"Data_decesso": "14/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 76, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "3": {"Data_decesso": "14/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "ASL1-Ospedale_Sanremo"}, "4": {"Data_decesso": "14/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 94, "Luogo_decesso": "ASL5-Ospedale_Sarzana"}, "5": {"Data_decesso": "14/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 84, "Luogo_decesso": "ASL4-Sestri_Levante"}, "6": {"Data_decesso": "13/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 92, "Luogo_decesso": "ASL_1_-_Ospedale_Sanremo"}, "7": {"Data_decesso": "13/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 88, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "8": {"Data_decesso": "13/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 90, "Luogo_decesso": "ASL_1_-_Ospedale_Imperia"}, "9": {"Data_decesso": "13/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 80, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "10": {"Data_decesso": "13/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 91, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "11": {"Data_decesso": "13/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 93, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "12": {"Data_decesso": "13/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 88, "Luogo_decesso": "ASL4_Ospedlae_Sestri_Levante"}, "13": {"Data_decesso": "11/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_Albenga"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1546, "ASL_2": 1608, "ASL_3": 1986, "ASL_4": 444, "ASL_5": 726, "Liguria": 6310}}