{"date": "2021-02-11", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/28893-bollettino-11-2-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 861138, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 3888, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 65214, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2606, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 72909, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 319, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 5702, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 52}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1051, "LA_SPEZIA": 804, "IMPERIA": 1025, "GENOVA": 2541, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 119, "altro/in_fase_di_verifica": 162}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 666, "Terapia_Intensiva": 62, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 124, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 97, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 6}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 143, "Terapia_Intensiva": 24, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 47, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 4}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 5, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 78, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 77, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 53, "Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 53, "Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 119, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 109, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 10, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 4131, "parziale": 119}, "guariti": {"totale": 63716, "parziale": 259}, "deceduti": {"totale": 3491, "parziale": 8}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "04/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 83, "Luogo_decesso": "ASL2_-_Ospedale_Albenga"}, "2": {"Data_decesso": "09/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "3": {"Data_decesso": "09/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 72, "Luogo_decesso": "ASL5_-_Sarzana"}, "4": {"Data_decesso": "09/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 78, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "5": {"Data_decesso": "09/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 78, "Luogo_decesso": "ASL5"}, "6": {"Data_decesso": "10/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 67, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "7": {"Data_decesso": "10/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 67, "Luogo_decesso": "ASL5_-_Sarzana"}, "8": {"Data_decesso": "11/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 92, "Luogo_decesso": "ASL4_-_Sestri_Levante"}}, "sorveglianze_attive": null}