{"date": "2021-04-16", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/homepage-coronavirus/bollettino-coronavirus/dati-16-4-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1125395, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4313, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 222654, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2815, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 95609, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 323, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 7109, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 151}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1522, "LA_SPEZIA": 831, "IMPERIA": 1177, "GENOVA": 3295, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 94, "altro/in_fase_di_verifica": 190}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 678, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 83, "Differenza_da_giorno_precedente": -22}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 124, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 12, "Differenza_da_giorno_precedente": -6}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 133, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 15, "Differenza_da_giorno_precedente": -11}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 115, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 25, "Differenza_da_giorno_precedente": 5}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 75, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -9}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 5, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 103, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 5}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 99, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 4, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 4}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 37, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 37, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 86, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 11, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 85, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 6321, "parziale": 74}, "guariti": {"totale": 84447, "parziale": 165}, "deceduti": {"totale": 4053, "parziale": 7}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"data_decesso": "14/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 75, "luogo_decesso": "ASL5-Ospedale_Sarzana"}, "2": {"data_decesso": "14/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 74, "luogo_decesso": "ASL5-Ospedale_Sarzana"}, "3": {"data_decesso": "14/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 58, "luogo_decesso": "ASL5-Ospedale_Sarzana"}, "4": {"data_decesso": "14/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 83, "luogo_decesso": "ASL3-Villa_Scassi"}, "5": {"data_decesso": "15/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 73, "luogo_decesso": "ASL3-Villa_Scassi"}, "6": {"data_decesso": "15/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 91, "luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_di_Albenga"}, "7": {"data_decesso": "15/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 77, "luogo_decesso": "ASL1-Ospedale_Imperia"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1381, "ASL_2": 1334, "ASL_3": 2471, "ASL_4": 393, "ASL_5": 713, "Liguria": 6292}}