{"date": "2021-01-24", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/101395-coronavirus/28667-bollettino-24-1-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 794607, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 3117, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 22386, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 1695, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 67693, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 293, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 6266, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -82}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1440, "LA_SPEZIA": 904, "IMPERIA": 836, "GENOVA": 2793, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 115, "altro/in_fase_di_verifica": 178}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 667, "Terapia_Intensiva": 64, "Differenza_da_giorno_precedente": 11}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 74, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 7}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 105, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 9}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 176, "Terapia_Intensiva": 26, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 58, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 61, "Terapia_Intensiva": 3, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 61, "Terapia_Intensiva": 3, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 41, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 41, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 152, "Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 145, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 7, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 3945, "parziale": 31}, "guariti": {"totale": 58192, "parziale": 360}, "deceduti": {"totale": 3235, "parziale": 15}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "12/11/2020", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 85, "Luogo_decesso": "ASL4_Ospedale_Sestri_Levante"}, "2": {"Data_decesso": "14/11/2020", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 78, "Luogo_decesso": "ASL_3_Villa_Scassi"}, "3": {"Data_decesso": "20/11/2020", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 90, "Luogo_decesso": "ASL_3_Villa_Scassi"}, "4": {"Data_decesso": "25/11/2020", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 67, "Luogo_decesso": "ASL_3_Villa_Scassi"}, "5": {"Data_decesso": "30/11/2020", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 88, "Luogo_decesso": "ASL_4"}, "6": {"Data_decesso": "09/12/2020", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 37, "Luogo_decesso": "ASL_3_Villa_Scassi"}, "7": {"Data_decesso": "18/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 72, "Luogo_decesso": "ASL2_Ospedale_Santa_Maria_Misericordia"}, "8": {"Data_decesso": "20/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 81, "Luogo_decesso": "ASL5_Ospedale_Sarzana"}, "9": {"Data_decesso": "21/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 93, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "10": {"Data_decesso": "21/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 90, "Luogo_decesso": "ASL5_Ospedale_Sarzana"}, "11": {"Data_decesso": "22/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 78, "Luogo_decesso": "HSM"}, "12": {"Data_decesso": "22/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 78, "Luogo_decesso": "HSM"}, "13": {"Data_decesso": "22/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "ASL5_Ospedale_Sarzana"}, "14": {"Data_decesso": "22/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 91, "Luogo_decesso": "ASL5_Ospedale_Sarzana"}, "15": {"Data_decesso": "23/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 95, "Luogo_decesso": "ASL5_Ospedale_Sarzana"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1714, "ASL_2": 1081, "ASL_3": 1070, "ASL_4": 507, "ASL_5": 686, "Liguria": 5058}}