{"date": "2021-05-03", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/homepage-coronavirus/bollettino-coronavirus/dati-3-5-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1196328, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 2236, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 260951, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 1276, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 99972, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 135, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 5490, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -113}, "casi_provincia": {"SAVONA": 942, "LA_SPEZIA": 643, "IMPERIA": 710, "GENOVA": 2908, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 91, "altro/in_fase_di_verifica": 196}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 540, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 60, "Differenza_da_giorno_precedente": 4}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 100, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 95, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 86, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 21, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 69, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 3, "Differenza_da_giorno_precedente": 5}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 3, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 94, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 6}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 94, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 6}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 35, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 35, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 58, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 58, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 4827, "parziale": -234}, "guariti": {"totale": 90282, "parziale": 242}, "deceduti": {"totale": 4200, "parziale": 6}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "15/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "ASL5_-_Ospedale_Sarzana"}, "2": {"Data_decesso": "01/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "3": {"Data_decesso": "01/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 75, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "4": {"Data_decesso": "02/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 74, "Luogo_decesso": "ASL4_-_Ospedale_Sestri_Levante"}, "5": {"Data_decesso": "02/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 68, "Luogo_decesso": "ASL_1_-_Imperia"}, "6": {"Data_decesso": "02/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 71, "Luogo_decesso": "ASL4_-_Ospedale_Sestri_Levante"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1081, "ASL_2": 1350, "ASL_3": 2076, "ASL_4": 418, "ASL_5": 833, "Liguria": 5758}}