{"date": "2021-05-07", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/29906-bollettino-7-5-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1213221, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 3407, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 271858, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2706, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 100661, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 133, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 4984, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -106}, "casi_provincia": {"SAVONA": 817, "LA_SPEZIA": 614, "IMPERIA": 637, "GENOVA": 2649, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 91, "altro/in_fase_di_verifica": 176}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 469, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 54, "Differenza_da_giorno_precedente": -27}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 79, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -6}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 78, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 76, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 18, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 59, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 3, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 91, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 91, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 26, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 2, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 26, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 2, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 57, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 57, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 3812, "parziale": -237}, "guariti": {"totale": 91441, "parziale": 230}, "deceduti": {"totale": 4236, "parziale": 9}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "09/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 97, "Luogo_decesso": "ASL5"}, "2": {"Data_decesso": "04/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "E.O._Galliera"}, "3": {"Data_decesso": "05/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 88, "Luogo_decesso": "ASL_1_-_Ospedale_Santa_Corona"}, "4": {"Data_decesso": "05/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 70, "Luogo_decesso": "E.O._Galliera"}, "5": {"Data_decesso": "05/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 85, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "6": {"Data_decesso": "05/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 73, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "7": {"Data_decesso": "05/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 76, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "8": {"Data_decesso": "06/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 73, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "9": {"Data_decesso": "06/05/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Ospedale_Villa_Scassi"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1034, "ASL_2": 1107, "ASL_3": 1759, "ASL_4": 346, "ASL_5": 723, "Liguria": 4969}}