{"date": "2021-02-10", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/28881-bollettino-10-2-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 857250, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4718, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 62608, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2432, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 72590, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 364, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 5650, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 0}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1062, "LA_SPEZIA": 800, "IMPERIA": 1013, "GENOVA": 2498, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 119, "altro/in_fase_di_verifica": 158}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 669, "Terapia_Intensiva": 62, "Differenza_da_giorno_precedente": -10}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 127, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 91, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 147, "Terapia_Intensiva": 23, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 43, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 5, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 79, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 79, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 54, "Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 52, "Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 2, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 123, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 113, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 10, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 4012, "parziale": -39}, "guariti": {"totale": 63457, "parziale": 357}, "deceduti": {"totale": 3483, "parziale": 7}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "30/12/2020", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 84, "Luogo_decesso": "ASL4-Ospedale_Sestri_Levante"}, "2": {"Data_decesso": "08/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 83, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "3": {"Data_decesso": "08/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 62, "Luogo_decesso": "ASL3-Villa_Scassi"}, "4": {"Data_decesso": "08/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 83, "Luogo_decesso": "ASL3-Ospedale_Villa_Scassi"}, "5": {"Data_decesso": "09/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "6": {"Data_decesso": "09/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 90, "Luogo_decesso": "ASL3-Ospedale_Villa_Scassi"}, "7": {"Data_decesso": "10/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "ASL4-Ospedale_Sestri_Levante"}}, "sorveglianze_attive": null}