{"date": "2021-02-21", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/29003-bollettino-21-2-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 899281, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 2768, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 88985, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 1781, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 75774, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 266, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 5792, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 9}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1001, "LA_SPEZIA": 724, "IMPERIA": 1138, "GENOVA": 2612, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 125, "altro/in_fase_di_verifica": 192}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 570, "Terapia_Intensiva": 54, "Differenza_da_giorno_precedente": 8}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 111, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 4}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 81, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 137, "Terapia_Intensiva": 22, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 35, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 75, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 75, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": 4}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 35, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 35, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 95, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 89, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 6, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 4320, "parziale": 45}, "guariti": {"totale": 66409, "parziale": 253}, "deceduti": {"totale": 3573, "parziale": 4}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "19/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "HSM"}, "2": {"Data_decesso": "19/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "HSM"}, "3": {"Data_decesso": "19/02/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "ASL_1_ospedale_Sanremo"}, "4": {"Data_decesso": "20/02/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 72, "Luogo_decesso": "ASL_5_ospedale_Sarzana"}}, "sorveglianze_attive": null}