{"date": "2021-04-20", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/homepage-coronavirus/bollettino-coronavirus/dati-20-4-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1141131, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4937, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 230898, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2528, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 96683, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 292, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 6502, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -214}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1314, "LA_SPEZIA": 766, "IMPERIA": 1015, "GENOVA": 3122, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 92, "altro/in_fase_di_verifica": 193}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 666, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 70, "Differenza_da_giorno_precedente": -7}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 115, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 148, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 13, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 120, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 22, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 73, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 3, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 95, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 95, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 37, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 37, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 75, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 73, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 2, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 2, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 5817, "parziale": -209}, "guariti": {"totale": 86091, "parziale": 495}, "deceduti": {"totale": 4090, "parziale": 11}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"data_decesso": "17/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 86, "luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_Savona"}, "2": {"data_decesso": "17/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 70, "luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_Savona"}, "3": {"data_decesso": "17/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 58, "luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_Savona"}, "4": {"data_decesso": "18/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 78, "luogo_decesso": "ASL5-Ospedale_Sarzana"}, "5": {"data_decesso": "18/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 82, "luogo_decesso": "ASL5-Ospedale_Sarzana"}, "6": {"data_decesso": "18/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 76, "luogo_decesso": "ASL5-Ospedale_Sarzana"}, "7": {"data_decesso": "18/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 73, "luogo_decesso": "San_Martino"}, "8": {"data_decesso": "18/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 78, "luogo_decesso": "San_Martino"}, "9": {"data_decesso": "18/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 70, "luogo_decesso": "ASL1-Ospedale_Imperia"}, "10": {"data_decesso": "19/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 90, "luogo_decesso": "ASL3-Villa_Scassi"}, "11": {"data_decesso": "20/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 72, "luogo_decesso": "ASL1-Ospedale_Sanremo"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1559, "ASL_2": 1418, "ASL_3": 2215, "ASL_4": 392, "ASL_5": 914, "Liguria": 6498}}