{"date": "2021-03-29", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/101395-coronavirus/29484-bollettino-29-3-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1044974, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 2620, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 175819, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 1345, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 88452, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 337, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 7390, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 28}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1554, "LA_SPEZIA": 876, "IMPERIA": 1032, "GENOVA": 3582, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 120, "altro/in_fase_di_verifica": 226}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 713, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 72, "Differenza_da_giorno_precedente": 10}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 123, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 7}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 150, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 17, "Differenza_da_giorno_precedente": 6}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 164, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 22, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 72, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 3, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 5, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 75, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 75, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 56, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 56, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 68, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 68, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 6286, "parziale": 238}, "guariti": {"totale": 77211, "parziale": 305}, "deceduti": {"totale": 3851, "parziale": 4}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "17/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 84, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Villa_Scassi"}, "2": {"Data_decesso": "26/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 51, "Luogo_decesso": "ASL_4_-_Ospedale_Lavagna"}, "3": {"Data_decesso": "27/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 84, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "4": {"Data_decesso": "27/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 85, "Luogo_decesso": "ASL4_-_Ospedale_Sestri_Levante"}}, "sorveglianze_attive": null}