{"date": "2021-03-18", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/29328-bollettino-18-3-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1000749, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 3850, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 150143, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 3190, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 83874, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 324, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 6334, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 77}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1114, "LA_SPEZIA": 839, "IMPERIA": 894, "GENOVA": 3136, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 127, "altro/in_fase_di_verifica": 224}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 631, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 64, "Differenza_da_giorno_precedente": -6}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 113, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 12, "Differenza_da_giorno_precedente": -6}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 119, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 13, "Differenza_da_giorno_precedente": 4}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 147, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 16, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 56, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 3, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 4, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 74, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 74, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 48, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 48, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 70, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 70, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 5381, "parziale": -149}, "guariti": {"totale": 73760, "parziale": 236}, "deceduti": {"totale": 3780, "parziale": 11}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "15/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 83, "Luogo_decesso": "ASL1_-_Ospedale_Sanremo"}, "2": {"Data_decesso": "15/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 94, "Luogo_decesso": "ASL3_-_Villa_Scassi"}, "3": {"Data_decesso": "16/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 76, "Luogo_decesso": "ASL2_-_Ospedale_San_Paolo_Savona"}, "4": {"Data_decesso": "16/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 79, "Luogo_decesso": "ASL3_-_Villa_Scassi"}, "5": {"Data_decesso": "16/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 81, "Luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_Albenga"}, "6": {"Data_decesso": "16/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_Albenga"}, "7": {"Data_decesso": "17/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 80, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "8": {"Data_decesso": "17/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "ASL2_-_Ospedale_San_Paolo_Savona"}, "9": {"Data_decesso": "17/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 63, "Luogo_decesso": "ASL3_-_Villa_Scassi"}, "10": {"Data_decesso": "17/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 66, "Luogo_decesso": "ASL3_-_Villa_Scassi"}, "11": {"Data_decesso": "17/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 78, "Luogo_decesso": "ASL1-Ospedale_Sanremo"}}, "sorveglianze_attive": null}