{"date": "2021-04-29", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/homepage-coronavirus/bollettino-coronavirus/dati-29-4-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1182473, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 7299, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 252976, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2871, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 99140, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 301, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 5681, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -51}, "casi_provincia": {"SAVONA": 962, "LA_SPEZIA": 664, "IMPERIA": 804, "GENOVA": 2952, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 93, "altro/in_fase_di_verifica": 206}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 546, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 67, "Differenza_da_giorno_precedente": -16}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 103, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 97, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 12, "Differenza_da_giorno_precedente": -11}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 104, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 22, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 63, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 85, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 85, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 35, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 35, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 58, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 58, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 4959, "parziale": -105}, "guariti": {"totale": 89287, "parziale": 343}, "deceduti": {"totale": 4172, "parziale": 9}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "09/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 77, "Luogo_decesso": "ASL3-Ospedale_Villa_Scassi"}, "2": {"Data_decesso": "19/04/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 65, "Luogo_decesso": "ASL3-Ospedale_Villa_Scassi"}, "3": {"Data_decesso": "23/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 79, "Luogo_decesso": "ASL3-Ospedale_Villa_Scassi"}, "4": {"Data_decesso": "26/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 69, "Luogo_decesso": "ASL3-Ospedale_Villa_Scassi"}, "5": {"Data_decesso": "26/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 83, "Luogo_decesso": "ASL3-Ospedale_Villa_Scassi"}, "6": {"Data_decesso": "27/04/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "7": {"Data_decesso": "27/04/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 87, "Luogo_decesso": "ASL3-Ospedale_Villa_Scassi"}, "8": {"Data_decesso": "28/04/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 78, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "9": {"Data_decesso": "28/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 77, "Luogo_decesso": "San_Martino"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1204, "ASL_2": 1134, "ASL_3": 2111, "ASL_4": 542, "ASL_5": 920, "Liguria": 5911}}