{"date": "2021-01-21", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/28654-bollettino-21-1-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 783446, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 3923, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 15269, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 3050, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 66789, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 243, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 6324, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -66}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1512, "LA_SPEZIA": 959, "IMPERIA": 778, "GENOVA": 2795, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 112, "altro/in_fase_di_verifica": 168}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 697, "Terapia_Intensiva": 62, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 71, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 105, "Terapia_Intensiva": 11, "Differenza_da_giorno_precedente": 6}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 191, "Terapia_Intensiva": 27, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 67, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 64, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": -8}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 64, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": -8}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 45, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 44, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 154, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 146, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 8, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 3906, "parziale": -150}, "guariti": {"totale": 57282, "parziale": 295}, "deceduti": {"totale": 3183, "parziale": 14}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "19/05/2020", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "ASL_1"}, "2": {"Data_decesso": "17/06/2020", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "3": {"Data_decesso": "26/10/2020", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 63, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Villa_Scassi"}, "4": {"Data_decesso": "10/11/2020", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Villa_Scassi"}, "5": {"Data_decesso": "18/11/2020", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 76, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Villa_Scassi"}, "6": {"Data_decesso": "19/11/2020", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "7": {"Data_decesso": "19/11/2020", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 87, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "8": {"Data_decesso": "27/11/2020", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "9": {"Data_decesso": "13/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 87, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Villa_Scassi"}, "10": {"Data_decesso": "19/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 74, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "11": {"Data_decesso": "19/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 83, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "12": {"Data_decesso": "19/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 76, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "13": {"Data_decesso": "19/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 79, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "14": {"Data_decesso": "20/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 93, "Luogo_decesso": "San_Martino"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1450, "ASL_2": 1159, "ASL_3": 1107, "ASL_4": 517, "ASL_5": 610, "Liguria": 4843}}