{"date": "2021-01-28", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/28732-bollettino-28-1-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 809075, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4079, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 32712, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 3229, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 68768, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 372, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 5459, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 67}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1254, "LA_SPEZIA": 756, "IMPERIA": 882, "GENOVA": 2297, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 107, "altro/in_fase_di_verifica": 163}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 655, "Terapia_Intensiva": 67, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 94, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 91, "Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 166, "Terapia_Intensiva": 26, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 55, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 3, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 69, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 6}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 69, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 6}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 44, "Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 42, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 2, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 133, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": -8}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 126, "Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -7}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 7, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 3591, "parziale": 5}, "guariti": {"totale": 60009, "parziale": 283}, "deceduti": {"totale": 3300, "parziale": 22}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "14/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 69, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "2": {"Data_decesso": "14/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 83, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "3": {"Data_decesso": "14/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 87, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "4": {"Data_decesso": "16/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 77, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "5": {"Data_decesso": "17/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 84, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "6": {"Data_decesso": "18/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "7": {"Data_decesso": "18/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 87, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "8": {"Data_decesso": "20/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 84, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "9": {"Data_decesso": "21/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 57, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "10": {"Data_decesso": "21/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "11": {"Data_decesso": "25/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 72, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "12": {"Data_decesso": "25/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "13": {"Data_decesso": "25/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 85, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "14": {"Data_decesso": "25/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 83, "Luogo_decesso": "EO_Galliera"}, "15": {"Data_decesso": "26/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "16": {"Data_decesso": "26/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 83, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "17": {"Data_decesso": "26/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "18": {"Data_decesso": "27/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 74, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "19": {"Data_decesso": "27/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 81, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "20": {"Data_decesso": "27/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 78, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "21": {"Data_decesso": "27/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 70, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "22": {"Data_decesso": "28/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 67, "Luogo_decesso": "ASL_1_-_Ospedale_Sanremo"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1872, "ASL_2": 872, "ASL_3": 952, "ASL_4": 464, "ASL_5": 784, "Liguria": 4944}}