{"date": "2021-03-26", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/29458-bollettino-26-3-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1034593, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4512, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 170187, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2774, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 87194, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 487, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 6956, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 195}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1389, "LA_SPEZIA": 814, "IMPERIA": 970, "GENOVA": 3431, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 116, "altro/in_fase_di_verifica": 236}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 672, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 67, "Differenza_da_giorno_precedente": 18}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 117, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 12, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 137, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 13, "Differenza_da_giorno_precedente": 8}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 150, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 20, "Differenza_da_giorno_precedente": 6}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 64, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 5, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 74, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 74, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 56, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 56, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 69, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 6}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 69, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 6}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 5654, "parziale": 153}, "guariti": {"totale": 76405, "parziale": 286}, "deceduti": {"totale": 3833, "parziale": 6}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "20/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 87, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "2": {"Data_decesso": "21/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "3": {"Data_decesso": "24/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 79, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "4": {"Data_decesso": "25/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 85, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "5": {"Data_decesso": "25/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 66, "Luogo_decesso": "ASL1_-_Ospedale_Sanremo"}, "6": {"Data_decesso": "26/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 88, "Luogo_decesso": "ASL1_-_Ospedale_Sanremo"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1649, "ASL_2": 1644, "ASL_3": 2172, "ASL_4": 567, "ASL_5": 736, "Liguria": 6768}}