{"date": "2021-05-06", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/29887-bollettino-6-5-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1209814, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4683, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 269152, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2952, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 100528, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 201, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 5090, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -117}, "casi_provincia": {"SAVONA": 817, "LA_SPEZIA": 614, "IMPERIA": 670, "GENOVA": 2714, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 93, "altro/in_fase_di_verifica": 182}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 496, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 57, "Differenza_da_giorno_precedente": -29}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 85, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -12}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 82, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -7}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 79, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 18, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 59, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": -6}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 6, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 95, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 95, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 31, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 3, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 31, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 3, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 59, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 59, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 4049, "parziale": -128}, "guariti": {"totale": 91211, "parziale": 310}, "deceduti": {"totale": 4227, "parziale": 8}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "20/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 94, "Luogo_decesso": "ASL_2"}, "2": {"Data_decesso": "31/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 76, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "3": {"Data_decesso": "20/04/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "4": {"Data_decesso": "04/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 54, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "5": {"Data_decesso": "04/05/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "6": {"Data_decesso": "04/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "7": {"Data_decesso": "04/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 74, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Ospedale_Villa_Scassi"}, "8": {"Data_decesso": "04/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 72, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1100, "ASL_2": 1193, "ASL_3": 1904, "ASL_4": 343, "ASL_5": 702, "Liguria": 5242}}