{"date": "2021-04-07", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/homepage-coronavirus/bollettino-coronavirus/dati-7-4-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1083873, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 6192, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 196743, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 3546, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 92379, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 425, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 7991, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -92}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1782, "LA_SPEZIA": 941, "IMPERIA": 1296, "GENOVA": 3624, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 112, "altro/in_fase_di_verifica": 236}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 753, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 81, "Differenza_da_giorno_precedente": -18}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 123, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 161, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 17, "Differenza_da_giorno_precedente": -8}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 145, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 24, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 85, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 4, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 94, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 94, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 54, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 53, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 87, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 87, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 7219, "parziale": 2}, "guariti": {"totale": 80466, "parziale": 505}, "deceduti": {"totale": 3922, "parziale": 12}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"data_decesso": "27/03/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 84, "luogo_decesso": "ASL_3_-_Ospedale_Villa_Scassi"}, "2": {"data_decesso": "01/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 81, "luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "3": {"data_decesso": "01/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 74, "luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "4": {"data_decesso": "02/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 84, "luogo_decesso": "ASL_1_-_Ospedale_Sanremo"}, "5": {"data_decesso": "02/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 76, "luogo_decesso": "ASL_3_-_Ospedale_Villa_Scassi"}, "6": {"data_decesso": "03/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 90, "luogo_decesso": "ASL_1_-_Ospedale_Sanremo"}, "7": {"data_decesso": "03/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 85, "luogo_decesso": "ASL_1_-_Ospedale_Sanremo"}, "8": {"data_decesso": "04/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 95, "luogo_decesso": "ASL_1_-_Ospedale_Sanremo"}, "9": {"data_decesso": "04/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 74, "luogo_decesso": "ASL_1_-_Ospedale_Sanremo"}, "10": {"data_decesso": "05/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 86, "luogo_decesso": "ASL_1_-_Ospedale_Sanremo"}, "11": {"data_decesso": "05/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 66, "luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "12": {"data_decesso": "05/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 93, "luogo_decesso": "ASL_4_-_Ospedale_Sestri_Levante"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1657, "ASL_2": 1742, "ASL_3": 2661, "ASL_4": 324, "ASL_5": 707, "Liguria": 7091}}