{"date": "2021-04-13", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/homepage-coronavirus/bollettino-coronavirus/dati-13-4-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1110318, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4728, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 213901, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2594, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 94469, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 231, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 7507, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -229}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1618, "LA_SPEZIA": 853, "IMPERIA": 1279, "GENOVA": 3444, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 97, "altro/in_fase_di_verifica": 216}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 745, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 87, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 135, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 12, "Differenza_da_giorno_precedente": 5}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 145, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 16, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 123, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 25, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 94, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 7, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 103, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 102, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 43, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 43, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 95, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 14, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 94, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 13, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 6720, "parziale": -267}, "guariti": {"totale": 82944, "parziale": 452}, "deceduti": {"totale": 4018, "parziale": 8}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"data_decesso": "09/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 84, "luogo_decesso": "ASL_2-Ospedale_San_Paolo_Savona"}, "2": {"data_decesso": "11/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 75, "luogo_decesso": "ASL3-Villa_Scassi"}, "3": {"data_decesso": "11/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 85, "luogo_decesso": "ASL3-Villa_Scassi"}, "4": {"data_decesso": "11/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 84, "luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_San_Paolo_Savona"}, "5": {"data_decesso": "12/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 92, "luogo_decesso": "ASL3-Villa_Scassi"}, "6": {"data_decesso": "12/04/2021", "sesso": "F", "et\u00e0": 84, "luogo_decesso": "ASL5-Ospedale_Sarzana"}, "7": {"data_decesso": "12/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 84, "luogo_decesso": "ASL5-Ospedale_Sarzana"}, "8": {"data_decesso": "12/04/2021", "sesso": "M", "et\u00e0": 84, "luogo_decesso": "ASL1-Ospedale_Sanremo"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 1750, "ASL_2": 1513, "ASL_3": 2654, "ASL_4": 253, "ASL_5": 641, "Liguria": 6811}}