{"date": "2021-01-20", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/28641-bollettino-20-1-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 779523, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 3810, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 12219, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2847, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 66546, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 285, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 6390, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -153}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1573, "LA_SPEZIA": 973, "IMPERIA": 735, "GENOVA": 2827, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 111, "altro/in_fase_di_verifica": 171}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 702, "Terapia_Intensiva": 59, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 72, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 99, "Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": -11}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 193, "Terapia_Intensiva": 27, "Differenza_da_giorno_precedente": 6}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 65, "Terapia_Intensiva": 2, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 72, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": 4}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 72, "Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": 4}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 45, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 44, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 156, "Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 6}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 148, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 6}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 8, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 4056, "parziale": -52}, "guariti": {"totale": 56987, "parziale": 414}, "deceduti": {"totale": 3169, "parziale": 24}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "06/12/2020", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 73, "Luogo_decesso": "ASL4_-Ospedale_Sestri_Levante"}, "2": {"Data_decesso": "14/12/2020", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 49, "Luogo_decesso": "ASL4_-Ospedale_Sestri_Levante"}, "3": {"Data_decesso": "24/12/2020", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 61, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Villa_Scassi"}, "4": {"Data_decesso": "24/12/2020", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 53, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "5": {"Data_decesso": "27/12/2020", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 56, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "6": {"Data_decesso": "31/12/2020", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 92, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Villa_Scassi"}, "7": {"Data_decesso": "12/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 79, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Villa_Scassi"}, "8": {"Data_decesso": "12/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "9": {"Data_decesso": "16/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 80, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "10": {"Data_decesso": "16/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 92, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "11": {"Data_decesso": "17/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 78, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Villa_Scassi"}, "12": {"Data_decesso": "17/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 85, "Luogo_decesso": "ASL2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "13": {"Data_decesso": "17/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 98, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "14": {"Data_decesso": "17/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 87, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_Albenga"}, "15": {"Data_decesso": "17/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 91, "Luogo_decesso": "ASL1_-_Ospedale_Sanremo"}, "16": {"Data_decesso": "18/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 85, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Villa_Scassi"}, "17": {"Data_decesso": "18/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 83, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Villa_Scassi"}, "18": {"Data_decesso": "18/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 90, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "19": {"Data_decesso": "18/01/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 81, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "20": {"Data_decesso": "18/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 94, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "21": {"Data_decesso": "18/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 59, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "22": {"Data_decesso": "18/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 90, "Luogo_decesso": "ASL1_-_Ospedale_Sanremo"}, "23": {"Data_decesso": "19/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 80, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "24": {"Data_decesso": "19/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}}, "sorveglianze_attive": null}