{"date": "2021-03-25", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/101395-coronavirus/29432-bollettino-25-3-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1030081, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4694, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 167413, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 3027, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 86707, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 494, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 6761, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 179}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1329, "LA_SPEZIA": 771, "IMPERIA": 950, "GENOVA": 3362, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 117, "altro/in_fase_di_verifica": 232}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 654, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 65, "Differenza_da_giorno_precedente": -6}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 118, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 11, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 129, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 13, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 144, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 18, "Differenza_da_giorno_precedente": -6}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 67, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 4, "Differenza_da_giorno_precedente": 7}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 6, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 74, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 74, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 53, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 53, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 63, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 63, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 7, "Differenza_da_giorno_precedente": 1}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 5501, "parziale": 368}, "guariti": {"totale": 76119, "parziale": 305}, "deceduti": {"totale": 3827, "parziale": 10}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "25/11/2020", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 86, "Luogo_decesso": "ASL4_-_Sestri_Levante"}, "2": {"Data_decesso": "23/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 93, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "3": {"Data_decesso": "23/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 83, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "4": {"Data_decesso": "23/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "5": {"Data_decesso": "23/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 88, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "6": {"Data_decesso": "24/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 75, "Luogo_decesso": "ASL1_-_Ospedale_Sanremo"}, "7": {"Data_decesso": "24/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 78, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "8": {"Data_decesso": "24/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 90, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "9": {"Data_decesso": "24/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "ASL3_-_Villa_Scassi"}, "10": {"Data_decesso": "25/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 94, "Luogo_decesso": "ASL4_-_Sestri_Levante"}}, "sorveglianze_attive": null}