{"date": "2021-05-08", "link": "https://www.regione.liguria.it/homepage/salute-e-sociale/homepage-coronavirus/bollettino-coronavirus/dati-8-5-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 1217409, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4188, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 274400, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2542, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 100863, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 202, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 4888, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -96}, "casi_provincia": {"SAVONA": 813, "LA_SPEZIA": 612, "IMPERIA": 606, "GENOVA": 2598, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 87, "altro/in_fase_di_verifica": 172}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 443, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 53, "Differenza_da_giorno_precedente": -26}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 70, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -9}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 73, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 8, "Differenza_da_giorno_precedente": -5}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 74, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 18, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 58, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 3, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 2, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 87, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 87, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 26, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 2, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 26, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 2, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 53, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 53, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 9, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 3545, "parziale": -267}, "guariti": {"totale": 91734, "parziale": 293}, "deceduti": {"totale": 4241, "parziale": 5}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "10/01/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "ASL_3"}, "2": {"Data_decesso": "24/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 58, "Luogo_decesso": "ASL_3"}, "3": {"Data_decesso": "05/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 77, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "4": {"Data_decesso": "07/05/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 70, "Luogo_decesso": "ASL_3_-_Villa_Scassi"}, "5": {"Data_decesso": "07/05/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "San_Martino"}}, "sorveglianze_attive": {"ASL_1": 963, "ASL_2": 1159, "ASL_3": 1759, "ASL_4": 350, "ASL_5": 693, "Liguria": 4924}}