{"date": "2021-02-14", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/28912-bollettino-14-2-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 872786, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 3193, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 71295, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 1448, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 73815, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 274, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 5850, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 38}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1049, "LA_SPEZIA": 784, "IMPERIA": 1082, "GENOVA": 2633, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 126, "altro/in_fase_di_verifica": 176}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 653, "Terapia_Intensiva": 62, "Differenza_da_giorno_precedente": 13}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 121, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 7}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 95, "Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": 3}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 153, "Terapia_Intensiva": 23, "Differenza_da_giorno_precedente": 7}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 48, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": 4}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 2, "Terapia_Intensiva": 1, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 75, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 75, "Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 45, "Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 44, "Terapia_Intensiva": 10, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 1, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 114, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -3}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 106, "Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 8, "Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 4362, "parziale": 149}, "guariti": {"totale": 64450, "parziale": 228}, "deceduti": {"totale": 3515, "parziale": 8}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "08/02/21", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 90, "Luogo_decesso": "ASL1-Ospedale_Sanremo"}, "2": {"Data_decesso": "12/02/21", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 69, "Luogo_decesso": "ASL1-Ospedale_Sanremo"}, "3": {"Data_decesso": "12/02/21", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 88, "Luogo_decesso": "ASL2-Ospedale_Santa_Maria_Misericordia_Albenga"}, "4": {"Data_decesso": "13/02/21", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 95, "Luogo_decesso": "ASL5-Ospedale_Sarzana"}, "5": {"Data_decesso": "13/02/21", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 62, "Luogo_decesso": "ASL1-Ospedale_Sanremo"}, "6": {"Data_decesso": "13/02/21", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 61, "Luogo_decesso": "ASL1-Ospedale_Sanremo"}, "7": {"Data_decesso": "13/02/21", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 79, "Luogo_decesso": "ASL5_Ospedale_Sarzana"}, "8": {"Data_decesso": "14/02/21", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "ASL5_Ospedale_Sarzana"}}, "sorveglianze_attive": null}