{"date": "2021-03-09", "link": "https://www.regione.liguria.it/area-stampa/archivio-comunicati-stampa-della-giunta/item/29207-bollettino-9-3-2021.html", "tamponi": {"TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_TOT": 963711, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_MOLECOLARE_PARZ": 4620, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_TOT": 126774, "TAMPONI_PROCESSATI_CON_TEST_ANTIGENICO_RAPIDO_(a_far_data_dal_14/01/2021)_PARZ": 2600, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 80863, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(compresi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": 248, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_TOT": 6251, "TOTALE_CASI_POSITIVI_(esclusi_GUARITI_e_deceduti)_PARZ": -59}, "casi_provincia": {"SAVONA": 1062, "LA_SPEZIA": 814, "IMPERIA": 1101, "GENOVA": 2966, "Residenti_fuori_Regione/Estero": 129, "altro/in_fase_di_verifica": 179}, "ospedalizzati": {"totali": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 583, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 62, "Differenza_da_giorno_precedente": 6}, "ASL1": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 121, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 12, "Differenza_da_giorno_precedente": 5}, "ASL2": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 107, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 11, "Differenza_da_giorno_precedente": 4}, "San_Martino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 126, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 20, "Differenza_da_giorno_precedente": -4}, "Ospedale_Evangelico": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "Ospedale_Galliera": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 40, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 3, "Differenza_da_giorno_precedente": -2}, "Ospedale_Gaslini": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 6, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": -1}, "ASL3_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 71, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Villa_Scassi": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 71, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL_3_Gallino": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Micone": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL3_Colletta": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 42, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL4_Sestri_Levante": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 42, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 5, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL4_Lavagna": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL4_Rapallo": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}, "ASL5_globale": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 70, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL5_Sarzana": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 70, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 6, "Differenza_da_giorno_precedente": 2}, "ASL5_Spezia": {"Media_intensit\u00e0+Terapia_Intensiva": 0, "Di_cui_in_Terapia_Intensiva": 0, "Differenza_da_giorno_precedente": 0}}, "isolamento_domiciliare": {"totale": 5347, "parziale": -25}, "guariti": {"totale": 70914, "parziale": 298}, "deceduti": {"totale": 3698, "parziale": 9}, "dettaglio_deceduti": {"1": {"Data_decesso": "06/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 77, "Luogo_decesso": "ASL_5_-_Ospedale_Sarzana"}, "2": {"Data_decesso": "06/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "ASL_1_-_Ospedale_Imperia"}, "3": {"Data_decesso": "07/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 90, "Luogo_decesso": "ASL_1_-_Ospedale_Sanremo"}, "4": {"Data_decesso": "07/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "ASL_1_-_Ospedale_Sanremo"}, "5": {"Data_decesso": "07/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 77, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "6": {"Data_decesso": "07/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 75, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "7": {"Data_decesso": "07/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "ASL_2_-_Ospedale_San_Paolo"}, "8": {"Data_decesso": "08/03/2021", "Sesso": "F", "Et\u00e0": 82, "Luogo_decesso": "San_Martino"}, "9": {"Data_decesso": "08/03/2021", "Sesso": "M", "Et\u00e0": 89, "Luogo_decesso": "ASL_1_-_Ospedale_Imperia"}}, "sorveglianze_attive": null}